{"type": "FeatureCollection", "features": [{"id": "0", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Tenente Martins"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1905899, 38.7288004]}}, {"id": "1", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cruz das Oliveiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1937643, 38.7266578]}}, {"id": "2", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cais do Sodr\u00e9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.14335, 38.7066252]}}, {"id": "3", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campo de Santa Clara"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1239618, 38.7157109]}}, {"id": "4", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Ces\u00e1rio Verde"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1299029, 38.7292521]}}, {"id": "5", "type": "Feature", "properties": {"name": "Vale Escuro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1243592, 38.7283136]}}, {"id": "7", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Infante Dom Henrique (Doca de Xabregas)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1071142, 38.7289898]}}, {"id": "8", "type": "Feature", "properties": {"name": "Esta\u00e7\u00e3o de Santa Apol\u00f3nia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1222073, 38.7139458]}}, {"id": "9", "type": "Feature", "properties": {"name": "Esta\u00e7\u00e3o de Santo Amaro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1799089, 38.7029068]}}, {"id": "10", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Bar\u00e3o de Sabrosa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1289088, 38.7353482]}}, {"id": "11", "type": "Feature", "properties": {"name": "Saldanha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1449969, 38.7338788]}}, {"id": "12", "type": "Feature", "properties": {"name": "Esta\u00e7\u00e3o de Entrecampos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1475641, 38.7445931]}}, {"id": "13", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rossio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1392694, 38.7144027]}}, {"id": "14", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de S\u00e3o Bento / Rua do Arco"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.155473, 38.7181285]}}, {"id": "15", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida de Ceuta (Viveiros)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1747931, 38.7235059]}}, {"id": "16", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campo Pequeno"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1470086, 38.7423967]}}, {"id": "17", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada da Pimenteira (Casa dos Animais)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1820199, 38.7230592]}}, {"id": "18", "type": "Feature", "properties": {"name": "Amoreiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1606769, 38.723913]}}, {"id": "19", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa - Metro/Aeroporto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1286955, 38.7679038]}}, {"id": "20", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Marechal Gomes da Costa (Po\u00e7o de Cortes)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1171363, 38.7600559]}}, {"id": "21", "type": "Feature", "properties": {"name": "Hospital de Santo Ant\u00f3nio dos Capuchos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.14165, 38.722745]}}, {"id": "22", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Rainha Dona Leonor"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1582528, 38.7676913]}}, {"id": "23", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Eng\u00e9nio Salvador"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1796696, 38.7672994]}}, {"id": "24", "type": "Feature", "properties": {"name": "Laranjeiras (Metro)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.170902, 38.7475369]}}, {"id": "25", "type": "Feature", "properties": {"name": "Vale Formoso de Cima"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1049664, 38.7494597]}}, {"id": "26", "type": "Feature", "properties": {"name": "Casal Vistoso"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.128209, 38.7412902]}}, {"id": "28", "type": "Feature", "properties": {"name": "Limoeiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1316579, 38.7103507]}}, {"id": "29", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Estrela / Rua Borges Carneiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1553966, 38.7123448]}}, {"id": "30", "type": "Feature", "properties": {"name": "Santos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1559249, 38.706652]}}, {"id": "31", "type": "Feature", "properties": {"name": "Marqu\u00eas de Pombal"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1506777, 38.7246554]}}, {"id": "32", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a de Alvalade"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1432608, 38.7533412]}}, {"id": "33", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo Frei Heitor Pinto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1387959, 38.7543427]}}, {"id": "34", "type": "Feature", "properties": {"name": "Caram\u00e3o (Ajuda)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2045463, 38.7145262]}}, {"id": "35", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro da Ajuda (Escola)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2018192, 38.7121601]}}, {"id": "38", "type": "Feature", "properties": {"name": "Ameixoeira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1587335, 38.781635]}}, {"id": "39", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Doutor Ant\u00f3nio Granjo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1647597, 38.7388093]}}, {"id": "40", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a de Espanha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.159941, 38.7380436]}}, {"id": "41", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cidade Universit\u00e1ria"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1594192, 38.7525731]}}, {"id": "42", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta da Granja - Avenida do Uruguai"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1963971, 38.7533208]}}, {"id": "43", "type": "Feature", "properties": {"name": "Centro de Sa\u00fade de Benfica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2003729, 38.748042]}}, {"id": "44", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada de Benfica (Mercado)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2053091, 38.7520188]}}, {"id": "45", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Cidade de Praga (Lispolis)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1833015, 38.7662425]}}, {"id": "46", "type": "Feature", "properties": {"name": "Carnide (Metro)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1908923, 38.7597468]}}, {"id": "47", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Diogo de Macedo (Escola)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1558104, 38.7457686]}}, {"id": "48", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Jo\u00e3o de Freitas Branco"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1800579, 38.7522994]}}, {"id": "50", "type": "Feature", "properties": {"name": "Olaias (Piscina)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1237817, 38.7399545]}}, {"id": "51", "type": "Feature", "properties": {"name": "Olaias"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1232328, 38.7389417]}}, {"id": "52", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Virg\u00edlio Ferreira (Funda\u00e7\u00e3o Oriente)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1184906, 38.7440888]}}, {"id": "53", "type": "Feature", "properties": {"name": "Azinhaga da Salgada"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.113198, 38.7363646]}}, {"id": "54", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo do Broma"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1168605, 38.7423194]}}, {"id": "55", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Gualdim Pais"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1168899, 38.7312709]}}, {"id": "56", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro da Madre de Deus"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1148925, 38.7319517]}}, {"id": "57", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada de Marvila"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1085383, 38.7352463]}}, {"id": "58", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola de Marvila"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1105305, 38.740066]}}, {"id": "59", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Doutor Jos\u00e9 Esp\u00edrito Santo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1056375, 38.753062]}}, {"id": "62", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo da Academia Nacional das Belas Artes"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1403706, 38.708021]}}, {"id": "63", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Cidade de Louren\u00e7o Marques Norte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1197929, 38.7669106]}}, {"id": "64", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a do Norte (Mercado)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1179812, 38.7767274]}}, {"id": "65", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua dos Lojistas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1168192, 38.7740074]}}, {"id": "67", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Ad\u00e3es Bermudes"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1206313, 38.7562355]}}, {"id": "69", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Pedro Cruz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1198513, 38.7499722]}}, {"id": "70", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Cruzeiro / Travessa Jos\u00e9 Fernandes"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.192764, 38.7080059]}}, {"id": "71", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Cidade de Jo\u00e3o Belo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1232998, 38.7639531]}}, {"id": "72", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Boa Hora"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1899817, 38.6995285]}}, {"id": "73", "type": "Feature", "properties": {"name": null}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1205754, 38.781625]}}, {"id": "74", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Sargento Armando Monteiro Ferreira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1099235, 38.7718443]}}, {"id": "75", "type": "Feature", "properties": {"name": "G\u00e1s de Portugal"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0960286, 38.7538438]}}, {"id": "76", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Vila Fontes"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1057423, 38.7583499]}}, {"id": "77", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada dos Arneiros"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1979711, 38.7544672]}}, {"id": "78", "type": "Feature", "properties": {"name": "Charquinho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1994885, 38.7556381]}}, {"id": "79", "type": "Feature", "properties": {"name": "Parque de Campismo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2091187, 38.7276991]}}, {"id": "80", "type": "Feature", "properties": {"name": "Igreja de Benfica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2014473, 38.7507056]}}, {"id": "81", "type": "Feature", "properties": {"name": "Galinheiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.150268, 38.7922563]}}, {"id": "82", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro da Boavista"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2054863, 38.7363694]}}, {"id": "83", "type": "Feature", "properties": {"name": "Parque Infantil do Alvito"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1854548, 38.7201846]}}, {"id": "85", "type": "Feature", "properties": {"name": "Est\u00e1dio da Tapadinha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1795546, 38.7097172]}}, {"id": "86", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alc\u00e2ntara - Cal\u00e7ada da Tapada"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1789721, 38.7071783]}}, {"id": "87", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro da Liberdade"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1732618, 38.7308232]}}, {"id": "88", "type": "Feature", "properties": {"name": "Conde Bar\u00e3o - Avenida 24 de Julho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1485485, 38.7063528]}}, {"id": "89", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cais da Rocha (Museu Nacional de Arte Antiga)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.162776, 38.7036584]}}, {"id": "90", "type": "Feature", "properties": {"name": "Areeiro - Avenida Afonso Costa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1318468, 38.7421995]}}, {"id": "91", "type": "Feature", "properties": {"name": "Corpo Santo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1419894, 38.707292]}}, {"id": "92", "type": "Feature", "properties": {"name": "Esta\u00e7\u00e3o de Bra\u00e7o de Prata"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.104784, 38.7471196]}}, {"id": "94", "type": "Feature", "properties": {"name": "Gomes Freire"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1409492, 38.7262368]}}, {"id": "95", "type": "Feature", "properties": {"name": "Penha de Fran\u00e7a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1309511, 38.7285924]}}, {"id": "97", "type": "Feature", "properties": {"name": "Carnide"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1869039, 38.7594602]}}, {"id": "98", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Joaquim Ant\u00f3nio de Aguiar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1552702, 38.7250178]}}, {"id": "99", "type": "Feature", "properties": {"name": "Esta\u00e7\u00e3o de Benfica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1998049, 38.7450345]}}, {"id": "100", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Sarmento de Beires"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1275279, 38.7425697]}}, {"id": "101", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Padre Joaquim Alves Correia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.102841, 38.7726412]}}, {"id": "102", "type": "Feature", "properties": {"name": "Marqu\u00eas de Pombal (Metro) P4"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1517301, 38.7257437]}}, {"id": "103", "type": "Feature", "properties": {"name": "Buraca"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2057396, 38.7437812]}}, {"id": "104", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada de Benfica / Avenida Gomes Pereira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1975664, 38.7497634]}}, {"id": "105", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a do Chile"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1351595, 38.7343302]}}, {"id": "106", "type": "Feature", "properties": {"name": "Portas de Benfica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2089082, 38.7527642]}}, {"id": "108", "type": "Feature", "properties": {"name": "Olivais (Avenida da Boa Esperan\u00e7a) Metro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1028074, 38.7747828]}}, {"id": "109", "type": "Feature", "properties": {"name": "Jardim das Amoreiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1565141, 38.7215756]}}, {"id": "110", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rato"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1551051, 38.7199977]}}, {"id": "111", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Pedro \u00c1lvares Cabral"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1574343, 38.717512]}}, {"id": "112", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Cust\u00f3dio Vieira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1590409, 38.7203902]}}, {"id": "114", "type": "Feature", "properties": {"name": "Restauradores"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1417886, 38.716134]}}, {"id": "115", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Dom Jo\u00e3o II"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0974089, 38.7715393]}}, {"id": "116", "type": "Feature", "properties": {"name": "Hospital Curry Cabral"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1543644, 38.7405798]}}, {"id": "117", "type": "Feature", "properties": {"name": "Entrecampos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1484026, 38.7476162]}}, {"id": "118", "type": "Feature", "properties": {"name": "Faculdade de Medicina"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1400297, 38.7203516]}}, {"id": "119", "type": "Feature", "properties": {"name": "Desterro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1382024, 38.7207506]}}, {"id": "120", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a da Figueira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1382307, 38.7137097]}}, {"id": "123", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Infante Santo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1681722, 38.7037943]}}, {"id": "124", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Infante Santo (Gas\u00f3metro)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1665362, 38.7093841]}}, {"id": "125", "type": "Feature", "properties": {"name": "Hospital de Egas Moniz - Avenida da \u00cdndia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1869206, 38.6976818]}}, {"id": "126", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Bica do Sapato"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1207075, 38.7169304]}}, {"id": "128", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada da Torre"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1594539, 38.7742702]}}, {"id": "129", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta das Conchas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1598143, 38.7702982]}}, {"id": "130", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campo Grande (Metro)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.157405, 38.7613728]}}, {"id": "131", "type": "Feature", "properties": {"name": "Aeroporto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1287867, 38.7678215]}}, {"id": "132", "type": "Feature", "properties": {"name": "Matinha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0969573, 38.7478016]}}, {"id": "133", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Penha de Fran\u00e7a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1295649, 38.7243984]}}, {"id": "134", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Columbano Bordalo Pinheiro (Esta\u00e7\u00e3o de Sete Rios)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1674563, 38.7394044]}}, {"id": "135", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro da Flamenga"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1235879, 38.7528483]}}, {"id": "136", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Ajuda / Rua General Jo\u00e3o de Almeida"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1998427, 38.700737]}}, {"id": "137", "type": "Feature", "properties": {"name": "Passeio do Adamastor"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0965255, 38.7576887]}}, {"id": "138", "type": "Feature", "properties": {"name": "Ocean\u00e1rio de Lisboa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0962229, 38.7611905]}}, {"id": "139", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Infante Dom Henrique (Hub do Beato)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1050148, 38.7317801]}}, {"id": "140", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Doutor Arlindo Vicente"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1260669, 38.7536019]}}, {"id": "142", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada de Carriche / Estrada Militar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1643057, 38.7780675]}}, {"id": "143", "type": "Feature", "properties": {"name": "Marqu\u00eas de Pombal - Avenida Fontes Pereira de Melo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1490879, 38.7266963]}}, {"id": "144", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campo Grande - Avenida do Brasil"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1524995, 38.7539389]}}, {"id": "146", "type": "Feature", "properties": {"name": "Marqu\u00eas Pombal (Metro)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1515776, 38.7258024]}}, {"id": "148", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Forno do Tijolo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1317474, 38.7234424]}}, {"id": "149", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica / Rua Moura Gir\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1363071, 38.7490677]}}, {"id": "150", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1569462, 38.7591502]}}, {"id": "151", "type": "Feature", "properties": {"name": "Gasolineiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1253363, 38.7804384]}}, {"id": "154", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Fernando Palha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.099425, 38.747195]}}, {"id": "155", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rotunda do Cabo Ruivo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1045206, 38.75625]}}, {"id": "156", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Engenheiro Ferreira Dias"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1165456, 38.7521132]}}, {"id": "157", "type": "Feature", "properties": {"name": "Calhariz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1903762, 38.7490776]}}, {"id": "158", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Pra\u00e7a do Areeiro)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1339367, 38.7436802]}}, {"id": "159", "type": "Feature", "properties": {"name": "Ameixoeira - Estrada do Desvio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1634187, 38.7789697]}}, {"id": "160", "type": "Feature", "properties": {"name": "Esta\u00e7\u00e3o de Campolide"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.168545, 38.7312643]}}, {"id": "161", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alameda Edgar Cardoso"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1563256, 38.7291578]}}, {"id": "162", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola Dom Dinis"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1139444, 38.7521774]}}, {"id": "163", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a Eduardo Mondlane"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1135904, 38.744206]}}, {"id": "164", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rampa do Mercado"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1483162, 38.7930559]}}, {"id": "165", "type": "Feature", "properties": {"name": "Universidade Cat\u00f3lica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1654749, 38.7481951]}}, {"id": "167", "type": "Feature", "properties": {"name": "Charneca"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.142062, 38.7871697]}}, {"id": "168", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Fernando Namora"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1776946, 38.7600832]}}, {"id": "169", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta dos Peixinhos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1214489, 38.7227593]}}, {"id": "170", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cemit\u00e9rio do Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1221175, 38.7289085]}}, {"id": "172", "type": "Feature", "properties": {"name": "Mosteiro dos Jer\u00f3nimos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2045224, 38.6977949]}}, {"id": "173", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro Prodac"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1068571, 38.7466938]}}, {"id": "175", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campo Grande"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1511851, 38.7521677]}}, {"id": "176", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola Secund\u00e1ria dos Olivais"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1096969, 38.7648623]}}, {"id": "177", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Cidade de Bissau (Metro)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.11187, 38.7604851]}}, {"id": "178", "type": "Feature", "properties": {"name": "Hospital J\u00falio de Matos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1468431, 38.7563695]}}, {"id": "179", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a Jos\u00e9 Fontana"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1443852, 38.7305724]}}, {"id": "180", "type": "Feature", "properties": {"name": "Est\u00e1dio do Restelo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2064281, 38.7040011]}}, {"id": "181", "type": "Feature", "properties": {"name": "Restelo - Rua Trist\u00e3o Vaz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2084286, 38.7096415]}}, {"id": "182", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo da Luz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1827402, 38.7600849]}}, {"id": "183", "type": "Feature", "properties": {"name": "Olivais (Centro C\u00edvico)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.117273, 38.7632204]}}, {"id": "184", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pupilos do Ex\u00e9rcito"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1846429, 38.7467647]}}, {"id": "186", "type": "Feature", "properties": {"name": "Est\u00e1dio Pina Manique"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2034778, 38.7357467]}}, {"id": "187", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alc\u00e2ntara"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1737724, 38.7066985]}}, {"id": "189", "type": "Feature", "properties": {"name": "Sapadores"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1293641, 38.7213924]}}, {"id": "190", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cova da Moura"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1674952, 38.7071308]}}, {"id": "191", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Senhora da Gl\u00f3ria"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1274408, 38.7180824]}}, {"id": "193", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Cardal da Gra\u00e7a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1273313, 38.7201823]}}, {"id": "194", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo do Castelo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1474575, 38.791719]}}, {"id": "196", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Filipe da Mata"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1602609, 38.7412685]}}, {"id": "197", "type": "Feature", "properties": {"name": "Xabregas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1136766, 38.7261361]}}, {"id": "198", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Frei Miguel Contreiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1370195, 38.7457714]}}, {"id": "199", "type": "Feature", "properties": {"name": "Igreja do Lumiar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1662516, 38.7743878]}}, {"id": "201", "type": "Feature", "properties": {"name": "Hospital de Santa Maria"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1594128, 38.7500649]}}, {"id": "202", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cantina da Universidade"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1588051, 38.7508181]}}, {"id": "203", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro de S\u00e3o Jo\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1746526, 38.7535486]}}, {"id": "204", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Fernando Sylvan"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1734015, 38.7402362]}}, {"id": "205", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Alcina Bastos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1760101, 38.7413309]}}, {"id": "206", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Jo\u00e3o Ortig\u00e3o Ramos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2037868, 38.7563601]}}, {"id": "207", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cemit\u00e9rio de Benfica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2013969, 38.7568102]}}, {"id": "210", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Cardeal Mercier"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1597592, 38.7415653]}}, {"id": "211", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada da Buraca"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2028443, 38.7416411]}}, {"id": "213", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alto do Chapeleiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1634573, 38.7877045]}}, {"id": "214", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Engenheiro Santos Sim\u00f5es"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1257274, 38.7360171]}}, {"id": "215", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a Paiva Couceiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1274894, 38.7306398]}}, {"id": "216", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alto do Pina"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1276913, 38.7375304]}}, {"id": "217", "type": "Feature", "properties": {"name": "Benfica (Mercado)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2066718, 38.749927]}}, {"id": "219", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campo Pequeno - Avenida da Rep\u00fablica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1469152, 38.7420038]}}, {"id": "220", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alameda Dom Afonso Henriques"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1339487, 38.7371136]}}, {"id": "221", "type": "Feature", "properties": {"name": "Hospital Pulido Valente"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1573201, 38.7655685]}}, {"id": "223", "type": "Feature", "properties": {"name": "P1"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1679348, 38.7410277]}}, {"id": "224", "type": "Feature", "properties": {"name": "Col\u00e9gio Militar (Metro)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1882299, 38.7528352]}}, {"id": "229", "type": "Feature", "properties": {"name": "Marqu\u00eas de Pombal - Rua Alexandre Herculano"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1492063, 38.7229058]}}, {"id": "230", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola Secund\u00e1ria de Telheiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1740517, 38.760087]}}, {"id": "231", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida General Norton de Matos (Torres de Lisboa)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1752022, 38.7575919]}}, {"id": "232", "type": "Feature", "properties": {"name": "Jardim Constantino"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1369182, 38.7308112]}}, {"id": "234", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Madame Curie"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1618006, 38.7381848]}}, {"id": "236", "type": "Feature", "properties": {"name": "Esta\u00e7\u00e3o da Pontinha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1946268, 38.7605683]}}, {"id": "241", "type": "Feature", "properties": {"name": "Arco do Cego - Avenida Miguel Bombarda"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1426356, 38.7376888]}}, {"id": "242", "type": "Feature", "properties": {"name": "Arco do Cego"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1415524, 38.7349134]}}, {"id": "243", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Miguel Bombarda (ISCAL)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1467951, 38.7370721]}}, {"id": "244", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Visconde de Valmor"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1495565, 38.7375118]}}, {"id": "245", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida de Berna (R\u00eago)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1515693, 38.7397861]}}, {"id": "247", "type": "Feature", "properties": {"name": "Col\u00e9gio Militar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1807601, 38.7588829]}}, {"id": "248", "type": "Feature", "properties": {"name": "Esta\u00e7\u00e3o de Sete Rios"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1675682, 38.7406363]}}, {"id": "249", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estef\u00e2nia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1410388, 38.7324691]}}, {"id": "250", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada da Luz (Loja do Cidad\u00e3o)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1731912, 38.7508492]}}, {"id": "251", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada das Laranjeiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1693032, 38.7453863]}}, {"id": "254", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a das Novas Na\u00e7\u00f5es"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1327012, 38.726304]}}, {"id": "255", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a de Espanha / Avenida de Berna"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.154034, 38.7386737]}}, {"id": "256", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Passos Manuel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1368461, 38.7280626]}}, {"id": "257", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Fern\u00e3o Mendes Pinto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.22549, 38.6981135]}}, {"id": "262", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada da Luz / Rua dos Soeiros"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1774487, 38.7565073]}}, {"id": "277", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Guerra Junqueiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1346954, 38.7374769]}}, {"id": "278", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Manuel da Maia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1359903, 38.736499]}}, {"id": "284", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Almirante Reis / Rua de Angola"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1342839, 38.7260476]}}, {"id": "285", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Duque de \u00c1vila"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1462656, 38.7350743]}}, {"id": "286", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Marqu\u00eas de Tomar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1494643, 38.7363249]}}, {"id": "292", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Jos\u00e9 Estev\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1375337, 38.7279329]}}, {"id": "296", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a Ant\u00f3nio Sardinha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1299693, 38.725858]}}, {"id": "302", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a do Chile / Avenida Almirante Reis"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.134351, 38.7324829]}}, {"id": "310", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Morais Soares"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1304155, 38.7326824]}}, {"id": "313", "type": "Feature", "properties": {"name": "Parque da Bela Vista"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1246959, 38.7511259]}}, {"id": "314", "type": "Feature", "properties": {"name": "Calv\u00e1rio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1765523, 38.7046116]}}, {"id": "315", "type": "Feature", "properties": {"name": "Viaduto da Luz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1774727, 38.7574521]}}, {"id": "316", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a de Londres"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.137324, 38.7403255]}}, {"id": "318", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro do Armador"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1196756, 38.7461469]}}, {"id": "320", "type": "Feature", "properties": {"name": "Esta\u00e7\u00e3o de Roma-Areeiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1357879, 38.7454677]}}, {"id": "322", "type": "Feature", "properties": {"name": "LNEC"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1403992, 38.7584198]}}, {"id": "323", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Alameda das Linhas de Torres) Centro de Sa\u00fade do Lumiar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1611925, 38.7727103]}}, {"id": "324", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta das Conchas (Metro)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1558424, 38.7666424]}}, {"id": "329", "type": "Feature", "properties": {"name": "Moscavide - Rua Jo\u00e3o Pinto Ribeiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1021264, 38.7747976]}}, {"id": "330", "type": "Feature", "properties": {"name": "Calhariz (Bica)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1453001, 38.7107469]}}, {"id": "331", "type": "Feature", "properties": {"name": "Assembleia da Rep\u00fablica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1535219, 38.7107749]}}, {"id": "335", "type": "Feature", "properties": {"name": "Conde Bar\u00e3o - Avenida Dom Carlos I"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1529803, 38.7086067]}}, {"id": "337", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo Vitorino Dam\u00e1sio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1546907, 38.7072653]}}, {"id": "340", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pal\u00e1cio de S\u00e3o Bento (Jardim)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1532564, 38.7135065]}}, {"id": "344", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Santa Marta"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1461021, 38.725236]}}, {"id": "346", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de S\u00e3o Bento"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1543757, 38.7154094]}}, {"id": "349", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Conde de Redondo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1450959, 38.7265311]}}, {"id": "353", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Cruz da Pedra"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1178465, 38.7204075]}}, {"id": "355", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola Patr\u00edcio Prazeres"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1197756, 38.7213521]}}, {"id": "357", "type": "Feature", "properties": {"name": "Esta\u00e7\u00e3o de Santa Apol\u00f3nia (Mercadorias)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1193599, 38.7164493]}}, {"id": "363", "type": "Feature", "properties": {"name": "Hospital Dona Estef\u00e2nia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1397558, 38.7275601]}}, {"id": "366", "type": "Feature", "properties": {"name": "Azinhaga do Alto do Varej\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1223016, 38.7250765]}}, {"id": "371", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Pascoal de Melo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1358673, 38.7313087]}}, {"id": "373", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada de Santa Apol\u00f3nia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1190659, 38.7178476]}}, {"id": "374", "type": "Feature", "properties": {"name": "Gomes Freire - Rua Joaquim Bonif\u00e1cio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1432334, 38.7277281]}}, {"id": "375", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a Paiva Couceiro / Rua Morais Soares"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1284771, 38.7321357]}}, {"id": "376", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Braamcamp"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1514967, 38.7216362]}}, {"id": "378", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Fontes Pereira de Melo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1478791, 38.7286882]}}, {"id": "380", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida da Rep\u00fablica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1458342, 38.7381625]}}, {"id": "390", "type": "Feature", "properties": {"name": "Entrecampos Norte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1493186, 38.7493463]}}, {"id": "395", "type": "Feature", "properties": {"name": "Picoas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1463953, 38.7311201]}}, {"id": "396", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a do Com\u00e9rcio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1364328, 38.7096833]}}, {"id": "398", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida da Liberdade"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1451014, 38.7196557]}}, {"id": "399", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campo Grande Norte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1540607, 38.7585339]}}, {"id": "408", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada do Desvio / Rua Professor Jos\u00e9 Pinto Correia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1629698, 38.7809771]}}, {"id": "409", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Alexandre Ferreira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1627671, 38.776353]}}, {"id": "410", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada do Desvio / Quinta das Lavadeiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1634903, 38.7836278]}}, {"id": "411", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Washington"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1208372, 38.717888]}}, {"id": "415", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada de Carriche / Estrada do Desvio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1647449, 38.7822128]}}, {"id": "424", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Lumiar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1633474, 38.7759897]}}, {"id": "425", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Ouro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1384759, 38.71047]}}, {"id": "426", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Dom Vasco"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1959518, 38.7048659]}}, {"id": "428", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rio Seco"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1915921, 38.7034437]}}, {"id": "430", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alc\u00e2ntara - Avenida 24 de Julho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1738278, 38.7042158]}}, {"id": "435", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cemit\u00e9rio da Ajuda"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2033009, 38.7094059]}}, {"id": "436", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pavilh\u00e3o Desportivo da Ajuda"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1822604, 38.706072]}}, {"id": "437", "type": "Feature", "properties": {"name": "Hospital de Egas Moniz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1874865, 38.6986012]}}, {"id": "438", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrela"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1605841, 38.7138335]}}, {"id": "439", "type": "Feature", "properties": {"name": "Igreja dos Anjos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1354049, 38.7219531]}}, {"id": "441", "type": "Feature", "properties": {"name": "Martim Moniz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1361805, 38.7152388]}}, {"id": "443", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua V\u00edtor Cordon / Rua Serpa Pinto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1415248, 38.7079769]}}, {"id": "444", "type": "Feature", "properties": {"name": "Col\u00e9gio Valsassina"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.126355, 38.7553756]}}, {"id": "445", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada de Benfica (Furnas)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1722418, 38.7423889]}}, {"id": "447", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Duarte Galv\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1755406, 38.7435667]}}, {"id": "449", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro Novo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1787461, 38.7443765]}}, {"id": "451", "type": "Feature", "properties": {"name": "S\u00e3o Domingos de Benfica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1817322, 38.7456256]}}, {"id": "455", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Duque de Loul\u00e9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1451076, 38.7280331]}}, {"id": "458", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Infante Santo / Rua de Santana \u00e0 Lapa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.163449, 38.7120579]}}, {"id": "459", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Rovisco Pais"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1397132, 38.7352371]}}, {"id": "460", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Picheleira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1242057, 38.7374351]}}, {"id": "462", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estef\u00e2nia - Avenida Casal Ribeiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1418698, 38.7319081]}}, {"id": "464", "type": "Feature", "properties": {"name": "Jardim da Estrela"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1600719, 38.7156407]}}, {"id": "466", "type": "Feature", "properties": {"name": "Marqu\u00eas de Pombal - Avenida Duque de Loul\u00e9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1474205, 38.7262711]}}, {"id": "467", "type": "Feature", "properties": {"name": "Olaias - Avenida Afonso Costa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1272865, 38.7386405]}}, {"id": "468", "type": "Feature", "properties": {"name": "Picheleira - Rua Doutor Faria Vasconcelos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1203794, 38.7388092]}}, {"id": "469", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a Jo\u00e3o do Rio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1334759, 38.7403127]}}, {"id": "471", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Capit\u00e3o Roby"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1224382, 38.738013]}}, {"id": "472", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1396413, 38.7382075]}}, {"id": "478", "type": "Feature", "properties": {"name": "Marqu\u00eas de Pombal - Rua Braamcamp"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1508956, 38.72386]}}, {"id": "482", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rotunda das Olaias"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1262683, 38.7391736]}}, {"id": "483", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Aquiles Machado"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1247056, 38.7383147]}}, {"id": "484", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Professor Mira Fernandes"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1233113, 38.7380238]}}, {"id": "486", "type": "Feature", "properties": {"name": "Marqu\u00eas de Pombal (Metro) P1"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1513468, 38.7259161]}}, {"id": "487", "type": "Feature", "properties": {"name": "Marqu\u00eas de Pombal - Rua Joaquim Ant\u00f3nio Aguiar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.152, 38.7252908]}}, {"id": "489", "type": "Feature", "properties": {"name": "Marqu\u00eas de Pombal - Rua Joaquim Ant\u00f3nio de Aguiar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1526676, 38.7250429]}}, {"id": "492", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de S\u00e3o Jo\u00e3o da Mata"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1596369, 38.7077027]}}, {"id": "493", "type": "Feature", "properties": {"name": "Santos-o-Velho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.157953, 38.7065686]}}, {"id": "496", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Luciano Cordeiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1456596, 38.7267558]}}, {"id": "498", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Gare do Oriente)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1003638, 38.767901]}}, {"id": "501", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de S\u00e3o Paulo (Bica)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.146661, 38.7084599]}}, {"id": "502", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua das Pedralvas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2061228, 38.7540106]}}, {"id": "504", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Jo\u00e3o XXI"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1403921, 38.7422681]}}, {"id": "505", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campo Pequeno - Avenida Defensores de Chaves"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1442034, 38.7417601]}}, {"id": "508", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Ramalho Ortig\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.158109, 38.7359125]}}, {"id": "509", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta do Cabrinha - Avenida de Ceuta"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1753889, 38.7124582]}}, {"id": "512", "type": "Feature", "properties": {"name": "Voz do Oper\u00e1rio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1287435, 38.7150074]}}, {"id": "513", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Maria da Fonte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1319044, 38.7232104]}}, {"id": "516", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida do Uruguai"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1973707, 38.7514826]}}, {"id": "518", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola Pedro Santar\u00e9m"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1955737, 38.7500998]}}, {"id": "521", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta da Luz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.185551, 38.7571176]}}, {"id": "522", "type": "Feature", "properties": {"name": "Igreja de Carnide"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1851116, 38.7596751]}}, {"id": "523", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola de Carnide"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1797181, 38.7597516]}}, {"id": "527", "type": "Feature", "properties": {"name": "Telheiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1696905, 38.7605181]}}, {"id": "528", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Professor Francisco Gentil (Metro)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1668201, 38.7611267]}}, {"id": "529", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Professor Fernando da Fonseca"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1651482, 38.7616758]}}, {"id": "530", "type": "Feature", "properties": {"name": "Instituto Ricardo Jorge"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1636539, 38.7625277]}}, {"id": "532", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a de Alvalade (Escola Eug\u00e9nio Santos)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1447607, 38.7547154]}}, {"id": "533", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola Rainha Dona Leonor"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1432339, 38.7518403]}}, {"id": "534", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida de Roma - Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1422215, 38.7500387]}}, {"id": "535", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro de S\u00e3o Miguel - Avenida de Roma"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1408902, 38.7474984]}}, {"id": "536", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida de Roma (Piscina)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1391831, 38.7442814]}}, {"id": "537", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Manuel da Maia (INE)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1368312, 38.7387405]}}, {"id": "540", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campo de Santana"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1399506, 38.7241428]}}, {"id": "541", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campo dos M\u00e1rtires da P\u00e1tria"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1398029, 38.7223216]}}, {"id": "567", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lumiar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1613119, 38.7704638]}}, {"id": "568", "type": "Feature", "properties": {"name": "Monsanto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1897, 38.7325964]}}, {"id": "569", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro de Monsanto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1938469, 38.7327837]}}, {"id": "573", "type": "Feature", "properties": {"name": "Sul e Sueste"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1332896, 38.7080703]}}, {"id": "577", "type": "Feature", "properties": {"name": "Viaduto Duarte Pacheco"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1656914, 38.723274]}}, {"id": "578", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada do Alvito / Alameda Keil do Amaral"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1866696, 38.7227269]}}, {"id": "582", "type": "Feature", "properties": {"name": "Tribunal de Monsanto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1921719, 38.7328935]}}, {"id": "584", "type": "Feature", "properties": {"name": "Luneta dos Quart\u00e9is"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1972125, 38.7316048]}}, {"id": "588", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Casquilha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2064403, 38.7460056]}}, {"id": "589", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro de Santa Cruz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2072965, 38.7478226]}}, {"id": "598", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alto de Santo Amaro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1874516, 38.7049346]}}, {"id": "601", "type": "Feature", "properties": {"name": "Jardim do Alto de Santo Amaro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1856801, 38.7040094]}}, {"id": "605", "type": "Feature", "properties": {"name": "Po\u00e7o do Bispo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1023965, 38.7424262]}}, {"id": "607", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Dom Rodrigo da Cunha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1342417, 38.7547916]}}, {"id": "608", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Eduardo Noronha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1316437, 38.7544971]}}, {"id": "610", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Ferreira de Castro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1247962, 38.7542232]}}, {"id": "611", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola Dami\u00e3o de G\u00f3is"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1264605, 38.757416]}}, {"id": "612", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro dos Loios"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1246846, 38.7591986]}}, {"id": "613", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Lu\u00eds Cristino da Silva"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1230412, 38.7581143]}}, {"id": "614", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Conselheiro Em\u00eddio Navarro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1184175, 38.7568324]}}, {"id": "615", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Conselheiro Em\u00eddio Navarro (ISEL)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.116199, 38.757053]}}, {"id": "616", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola Vitorino Nem\u00e9sio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1138136, 38.7563359]}}, {"id": "617", "type": "Feature", "properties": {"name": "ISEL"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1135744, 38.7551381]}}, {"id": "619", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Salgueiro Maia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.112954, 38.7480813]}}, {"id": "620", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a Doutor Fernando Amado"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1128856, 38.7464551]}}, {"id": "622", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Paulo VI (Igreja)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1118828, 38.7431379]}}, {"id": "623", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Paulo VI / Rua Jos\u00e9 Patroc\u00ednio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1108325, 38.7443098]}}, {"id": "625", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Paulo VI"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1078421, 38.7480152]}}, {"id": "626", "type": "Feature", "properties": {"name": "F\u00e1brica de Bra\u00e7o de Prata"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.102146, 38.7445105]}}, {"id": "627", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Palma de Baixo / Estrada das Laranjeiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1685339, 38.7450763]}}, {"id": "628", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Palma de Baixo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1677922, 38.7467892]}}, {"id": "632", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Santa Joana Princesa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.136459, 38.7546088]}}, {"id": "634", "type": "Feature", "properties": {"name": "Esta\u00e7\u00e3o Bra\u00e7o de Prata"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1046873, 38.7458125]}}, {"id": "640", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Doutor Augusto de Castro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1141674, 38.7536832]}}, {"id": "663", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro das Terras do Forno"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2062982, 38.7014089]}}, {"id": "664", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Cruzeiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.19497, 38.7100291]}}, {"id": "667", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada de Carriche"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1643713, 38.781923]}}, {"id": "672", "type": "Feature", "properties": {"name": "Altinho (MAAT)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1959787, 38.6974795]}}, {"id": "673", "type": "Feature", "properties": {"name": "Restelo - Rua Ant\u00e3o Gon\u00e7alves"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2143568, 38.7090001]}}, {"id": "674", "type": "Feature", "properties": {"name": "Restelo - Avenida das Descobertas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2142678, 38.7091232]}}, {"id": "675", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo da Princesa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2145564, 38.695016]}}, {"id": "676", "type": "Feature", "properties": {"name": "Centro Cultural de Bel\u00e9m"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.209286, 38.6962689]}}, {"id": "677", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alg\u00e9s"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2273769, 38.6986577]}}, {"id": "680", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Ajuda (GNR)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1991353, 38.7063867]}}, {"id": "681", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro Padre Cruz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1896761, 38.7696224]}}, {"id": "684", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Tapada"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1794374, 38.706299]}}, {"id": "685", "type": "Feature", "properties": {"name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0977328, 38.7935319]}}, {"id": "686", "type": "Feature", "properties": {"name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0968101, 38.7554027]}}, {"id": "687", "type": "Feature", "properties": {"name": "Via do Oriente"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0992984, 38.7921144]}}, {"id": "688", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Chen He"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.099481, 38.788678]}}, {"id": "690", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rossio do Levante"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0950286, 38.7831895]}}, {"id": "691", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida da Peregrina\u00e7\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0956367, 38.7821723]}}, {"id": "693", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rotunda das Oliveiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0965031, 38.7806384]}}, {"id": "694", "type": "Feature", "properties": {"name": "Jardim dos Jacarand\u00e1s"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0952547, 38.7787287]}}, {"id": "696", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cais do Olival"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0951108, 38.7760576]}}, {"id": "697", "type": "Feature", "properties": {"name": "Piscina dos Olivais"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1098208, 38.7691475]}}, {"id": "698", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida de Berlim"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.11016, 38.767173]}}, {"id": "700", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida de P\u00e1dua"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1069424, 38.7629338]}}, {"id": "701", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Infante Dom Henrique / Avenida de P\u00e1dua"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1037482, 38.7636572]}}, {"id": "702", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Infante Dom Henrique / Avenida de Berlim"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1040666, 38.7668212]}}, {"id": "703", "type": "Feature", "properties": {"name": "Esta\u00e7\u00e3o do Oriente"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.098931, 38.7685428]}}, {"id": "704", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Caribe"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0981251, 38.7659736]}}, {"id": "705", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida do Mediterr\u00e2neo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0984126, 38.7624184]}}, {"id": "707", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Fernando Pessoa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0972325, 38.758475]}}, {"id": "708", "type": "Feature", "properties": {"name": "Hospital das Descobertas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0980824, 38.7573526]}}, {"id": "722", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta Conde dos Arcos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1087901, 38.77054]}}, {"id": "723", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a Jos\u00e9 Queiroz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1048798, 38.7737666]}}, {"id": "730", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola Vasco da Gama"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0929412, 38.7782755]}}, {"id": "731", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Ilha dos Amores"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0938898, 38.7806146]}}, {"id": "732", "type": "Feature", "properties": {"name": "Passeio das Gar\u00e7as"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0946944, 38.7819493]}}, {"id": "734", "type": "Feature", "properties": {"name": "Passeio dos Her\u00f3is do Mar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0979812, 38.7881894]}}, {"id": "736", "type": "Feature", "properties": {"name": "Centro Comercial dos Olivais"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.113753, 38.7616655]}}, {"id": "739", "type": "Feature", "properties": {"name": "Olivais Norte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1111827, 38.7742944]}}, {"id": "741", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Moc\u00edmboa da Praia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.110517, 38.7587322]}}, {"id": "742", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Manhi\u00e7a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1081407, 38.7583454]}}, {"id": "743", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Almada Negreiros"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1061095, 38.7606211]}}, {"id": "744", "type": "Feature", "properties": {"name": "Sport Lisboa e Olivais"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1083415, 38.7614572]}}, {"id": "745", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Chibuto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1103977, 38.76091]}}, {"id": "746", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cemit\u00e9rio dos Olivais"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1096084, 38.7623631]}}, {"id": "752", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro da Encarna\u00e7\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1140935, 38.7747405]}}, {"id": "753", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a das Casas Novas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1136737, 38.7724624]}}, {"id": "754", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta do Morgado"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1201893, 38.7792941]}}, {"id": "755", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Doutor Alfredo Bensa\u00fade"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1171701, 38.7789722]}}, {"id": "756", "type": "Feature", "properties": {"name": "Mercado da Encarna\u00e7\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1199724, 38.7768818]}}, {"id": "757", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua das Escolas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1193868, 38.7743511]}}, {"id": "758", "type": "Feature", "properties": {"name": "Centro de Sa\u00fade dos Olivais"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1178098, 38.7723721]}}, {"id": "759", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Mercado"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1170884, 38.7709691]}}, {"id": "760", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida de Berlim (Viveiros)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1172787, 38.7690227]}}, {"id": "762", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Cidade da Beira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.123287, 38.7678258]}}, {"id": "763", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Cidade de Quelimane"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1247867, 38.7658173]}}, {"id": "764", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Cidade de Nampula"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1205314, 38.764275]}}, {"id": "765", "type": "Feature", "properties": {"name": "Olivais Sul"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1189518, 38.7640842]}}, {"id": "767", "type": "Feature", "properties": {"name": "Parque Recreativo do Alto da Serafina"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1797074, 38.7358941]}}, {"id": "768", "type": "Feature", "properties": {"name": "Vale Formoso"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1030166, 38.748012]}}, {"id": "769", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro dos Alfinetes"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1084112, 38.7418228]}}, {"id": "772", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Capit\u00e3o-Mor Lopes de Sequeira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.108739, 38.7543196]}}, {"id": "774", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Tom\u00e1s Alcaide"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1103468, 38.7529437]}}, {"id": "776", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Manuel Teixeira Gomes"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1093945, 38.7517484]}}, {"id": "778", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Manuel Teixeira Gomes (Escola Dom Dinis)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1118447, 38.7515656]}}, {"id": "781", "type": "Feature", "properties": {"name": "Restelo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2108746, 38.7127116]}}, {"id": "783", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Agostinho Neto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1538839, 38.7617981]}}, {"id": "784", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Bica do Marqu\u00eas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1987087, 38.7047456]}}, {"id": "786", "type": "Feature", "properties": {"name": "Centro de Congressos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1834866, 38.6994067]}}, {"id": "787", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pa\u00e7o do Lumiar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1735408, 38.7694337]}}, {"id": "788", "type": "Feature", "properties": {"name": "Caselas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2130086, 38.7170287]}}, {"id": "790", "type": "Feature", "properties": {"name": "Esta\u00e7\u00e3o do Oriente (Interface)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0998405, 38.7681852]}}, {"id": "793", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Alecrim"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1434001, 38.7075918]}}, {"id": "794", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a Lu\u00eds de Cam\u00f5es"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1429375, 38.7111469]}}, {"id": "795", "type": "Feature", "properties": {"name": "Ascensor da Gl\u00f3ria"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1444634, 38.7148487]}}, {"id": "796", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo Trindade Coelho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.14341, 38.7131738]}}, {"id": "797", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pr\u00edncipe Real"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1481611, 38.7165687]}}, {"id": "798", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Escola Polit\u00e9cnica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1518883, 38.7180037]}}, {"id": "800", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Dom Jo\u00e3o V"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1615167, 38.7209726]}}, {"id": "802", "type": "Feature", "properties": {"name": "Amoreiras (Centro Comercial)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1611884, 38.7225945]}}, {"id": "805", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Conselheiro Fernando Sousa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1600569, 38.7251532]}}, {"id": "806", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campolide"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.162065, 38.7276306]}}, {"id": "807", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Campolide"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1623681, 38.7306086]}}, {"id": "808", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Campolide (Escola)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1625043, 38.7322637]}}, {"id": "809", "type": "Feature", "properties": {"name": "Tarujo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1651478, 38.7349694]}}, {"id": "811", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Jos\u00e9 Malhoa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1677257, 38.7377146]}}, {"id": "812", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Professor Reinaldo dos Santos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.188964, 38.7472854]}}, {"id": "817", "type": "Feature", "properties": {"name": "Calhariz (Escola)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1925951, 38.7483603]}}, {"id": "820", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Campolide / Avenida Jos\u00e9 Malhoa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.167858, 38.736765]}}, {"id": "824", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campolide (Avenida Conselheiro Fernando de Sousa)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1613165, 38.7264476]}}, {"id": "825", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rato - Rua Dom Jo\u00e3o V"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1561254, 38.7208444]}}, {"id": "828", "type": "Feature", "properties": {"name": "S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1450853, 38.715487]}}, {"id": "836", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1328752, 38.7489036]}}, {"id": "837", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Rio de Janeiro / Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.138263, 38.749163]}}, {"id": "838", "type": "Feature", "properties": {"name": "Entrecampos / Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1466122, 38.748654]}}, {"id": "846", "type": "Feature", "properties": {"name": "Moscavide (Quinta das Laranjeiras)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1013878, 38.7718416]}}, {"id": "847", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida da Boa Esperan\u00e7a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0974317, 38.7743998]}}, {"id": "849", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida de Berlim / Travessa das Courelas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1061, 38.7677637]}}, {"id": "851", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida de Berlim (Pra\u00e7a Baden Powell)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1087064, 38.768036]}}, {"id": "852", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida de Berlim / Avenida Cidade de Luanda"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1115933, 38.7683378]}}, {"id": "856", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pote de \u00c1gua"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1370504, 38.7591269]}}, {"id": "857", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Reinaldo Ferreira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1379161, 38.7575501]}}, {"id": "858", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bombeiros de Alvalade"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.139879, 38.7563598]}}, {"id": "859", "type": "Feature", "properties": {"name": "Encarna\u00e7\u00e3o (Bombeiros)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1230648, 38.7695302]}}, {"id": "861", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida de Berlim (Aeroporto)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1273212, 38.770131]}}, {"id": "863", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a do Aeroporto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1303755, 38.7623205]}}, {"id": "865", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa - Rotunda do Rel\u00f3gio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1305343, 38.7621717]}}, {"id": "869", "type": "Feature", "properties": {"name": "Est\u00e1dio 1\u00ba de Maio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1378336, 38.752552]}}, {"id": "877", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola Padre Ant\u00f3nio Vieira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1362802, 38.7577565]}}, {"id": "880", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa - Aeroporto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1267076, 38.7699334]}}, {"id": "883", "type": "Feature", "properties": {"name": "Moscavide / Rua Jo\u00e3o Pinto Ribeiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1008186, 38.7744549]}}, {"id": "884", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada de Moscavide"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0999194, 38.7728106]}}, {"id": "885", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Dami\u00e3o de G\u00f3is"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2250256, 38.6982916]}}, {"id": "887", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pedrou\u00e7os"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2195532, 38.6961032]}}, {"id": "891", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bel\u00e9m"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2007663, 38.6971536]}}, {"id": "893", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bel\u00e9m - Cal\u00e7ada da Ajuda"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1995637, 38.6984846]}}, {"id": "894", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Ajuda / Travessa da Boa Hora"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1995506, 38.7029713]}}, {"id": "896", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Jardim Bot\u00e2nico"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1998696, 38.7057281]}}, {"id": "897", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola Paula Vicente"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.202351, 38.7057323]}}, {"id": "899", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada do Galv\u00e3o (GNR)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2025506, 38.7072728]}}, {"id": "901", "type": "Feature", "properties": {"name": "Ajuda"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1999966, 38.709362]}}, {"id": "903", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro 2 de Maio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1991044, 38.7121214]}}, {"id": "904", "type": "Feature", "properties": {"name": "P\u00f3lo Universit\u00e1rio da Ajuda (ISCSP)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1973758, 38.713755]}}, {"id": "905", "type": "Feature", "properties": {"name": "P\u00f3lo Universit\u00e1rio da Ajuda"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1969186, 38.7139123]}}, {"id": "906", "type": "Feature", "properties": {"name": "Montes Claros"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.199529, 38.7176951]}}, {"id": "907", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alto dos Moinhos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1968795, 38.7220832]}}, {"id": "909", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro do Calhariz de Benfica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1983135, 38.7431187]}}, {"id": "910", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Carolina Michaelis de Vasconcelos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1941276, 38.7444879]}}, {"id": "911", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua das Garridas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2005412, 38.7457123]}}, {"id": "912", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alameda Padre \u00c1lvaro Proen\u00e7a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2012578, 38.748854]}}, {"id": "913", "type": "Feature", "properties": {"name": "Benfica - Avenida Gr\u00e3o Vasco"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2031221, 38.7498826]}}, {"id": "916", "type": "Feature", "properties": {"name": "Hospital da Luz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1923798, 38.7553594]}}, {"id": "918", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pontinha (Metro)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1966431, 38.7616268]}}, {"id": "921", "type": "Feature", "properties": {"name": "Mal Penteada"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1955342, 38.7690173]}}, {"id": "922", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada Militar (Escorpi\u00f5es)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1934492, 38.7710191]}}, {"id": "923", "type": "Feature", "properties": {"name": "Serra da Luz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1901586, 38.7721091]}}, {"id": "924", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Rio Tejo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1891335, 38.7710582]}}, {"id": "940", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida da Universidade T\u00e9cnica (UTL)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2003619, 38.7137048]}}, {"id": "941", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada dos Marcos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2025746, 38.713354]}}, {"id": "952", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Madre de Deus"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1156049, 38.722642]}}, {"id": "955", "type": "Feature", "properties": {"name": "Instituto de Altos Estudos Militares"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2204237, 38.6965924]}}, {"id": "957", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua S\u00e3o Francisco Xavier"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2178982, 38.6987986]}}, {"id": "958", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Dom Vasco da Gama"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2163742, 38.7009317]}}, {"id": "959", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Dom Constantino de Bragan\u00e7a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2160667, 38.7065588]}}, {"id": "962", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Greg\u00f3rio Lopes"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2142084, 38.7118911]}}, {"id": "963", "type": "Feature", "properties": {"name": "Fonte de Caselas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2147479, 38.7157621]}}, {"id": "964", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada de Queluz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.209643, 38.7174557]}}, {"id": "965", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada Pedro Teixeira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2034698, 38.7136071]}}, {"id": "967", "type": "Feature", "properties": {"name": "Av Eng Duarte Pacheco (Posto Combust)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1669301, 38.7230329]}}, {"id": "968", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Bernadim Ribeiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1440028, 38.7249165]}}, {"id": "973", "type": "Feature", "properties": {"name": "Clube Internacional de Futebol"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2099188, 38.713475]}}, {"id": "975", "type": "Feature", "properties": {"name": "Restelo (Torres)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2116878, 38.7118712]}}, {"id": "979", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campo de Ourique (Prazeres)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1700025, 38.7146605]}}, {"id": "983", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campo das Amoreiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1427159, 38.7855124]}}, {"id": "990", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alc\u00e2ntara Mar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1748532, 38.7032741]}}, {"id": "993", "type": "Feature", "properties": {"name": "Benfica - Alameda Padre \u00c1lvaro Proen\u00e7a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2027506, 38.7492104]}}, {"id": "998", "type": "Feature", "properties": {"name": "Picheleira (Quinta do Lavrado)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1213258, 38.732698]}}, {"id": "1003", "type": "Feature", "properties": {"name": "Igreja de Santa Maria Madalena"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1352758, 38.7100721]}}, {"id": "1004", "type": "Feature", "properties": {"name": "S\u00e9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1337666, 38.7098167]}}, {"id": "1005", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo do Contador-Mor"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1309466, 38.7118655]}}, {"id": "1006", "type": "Feature", "properties": {"name": "Castelo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1324581, 38.7122375]}}, {"id": "1007", "type": "Feature", "properties": {"name": "Costa do Castelo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1328348, 38.7118579]}}, {"id": "1008", "type": "Feature", "properties": {"name": "Miradouro de Santa Luzia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1306396, 38.7113154]}}, {"id": "1011", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Concei\u00e7\u00e3o / Rua dos Fanqueiros"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1359434, 38.7099105]}}, {"id": "1012", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta dos Barros"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1688125, 38.7557927]}}, {"id": "1013", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro da Madre de Deus (Escola)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1126743, 38.7340313]}}, {"id": "1016", "type": "Feature", "properties": {"name": "Casalinho da Ajuda"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1919516, 38.7091531]}}, {"id": "1022", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Junqueira (Centro de Congressos)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1835084, 38.7000443]}}, {"id": "1024", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta dos Alcoutins"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1722679, 38.7803875]}}, {"id": "1028", "type": "Feature", "properties": {"name": "Marvila"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1057116, 38.7408559]}}, {"id": "1031", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrela (Bas\u00edlica)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1600324, 38.7136607]}}, {"id": "1033", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cais do Olival / Alameda dos Oceanos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0948773, 38.7759916]}}, {"id": "1038", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Pinto Ferreira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1917075, 38.6978366]}}, {"id": "1040", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua dos Jer\u00f3nimos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2058295, 38.6998363]}}, {"id": "1042", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida do Restelo (Est\u00e1dio)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2097441, 38.7004914]}}, {"id": "1044", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Alto do Duque"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2214064, 38.7009907]}}, {"id": "1046", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Dom Jer\u00f3nimo Os\u00f3rio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2239693, 38.6999221]}}, {"id": "1051", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua General Morais Sarmento"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1977626, 38.7477881]}}, {"id": "1052", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Venezuela"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2029493, 38.7451991]}}, {"id": "1053", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada do Tojal (Cemit\u00e9rio de Benfica)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2047499, 38.7565666]}}, {"id": "1059", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cais da Lingueta"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1267126, 38.7110222]}}, {"id": "1060", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua das Janelas Verdes (Museu Nacional de Arte Antiga)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1604781, 38.7054308]}}, {"id": "1061", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Presidente Arriaga"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1642152, 38.7045052]}}, {"id": "1064", "type": "Feature", "properties": {"name": "Esta\u00e7\u00e3o Fluvial de Bel\u00e9m"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1983627, 38.696288]}}, {"id": "1066", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a da Armada"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1702971, 38.7050344]}}, {"id": "1070", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alc\u00e2ntara - Avenida de Ceuta"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1737857, 38.7081329]}}, {"id": "1082", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Marqu\u00eas de Fronteira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1591345, 38.7290571]}}, {"id": "1084", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1569368, 38.7306154]}}, {"id": "1086", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro Azul"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1546976, 38.7332712]}}, {"id": "1088", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Artilharia 1"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1585288, 38.7267466]}}, {"id": "1090", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Ant\u00f3nio Augusto de Aguiar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1494906, 38.7290073]}}, {"id": "1092", "type": "Feature", "properties": {"name": "Igreja de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1516271, 38.7317608]}}, {"id": "1094", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro Azul (Gulbenkian)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1558885, 38.7365855]}}, {"id": "1098", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro do Loureiro - Avenida de Ceuta"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1755746, 38.7158685]}}, {"id": "1100", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida de Ceuta / Rua do Arco do Carvalh\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1749689, 38.7186922]}}, {"id": "1104", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Calouste Gulbenkian"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1646114, 38.7322619]}}, {"id": "1106", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Jos\u00e9 Malhoa (Pol\u00edcia Municipal)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1613103, 38.7364376]}}, {"id": "1108", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Calouste Gulbenkian (Viaduto)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1607266, 38.7361468]}}, {"id": "1111", "type": "Feature", "properties": {"name": "Travessa de Santo Ant\u00f3nio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1279842, 38.7194218]}}, {"id": "1114", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua dos Sapadores"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1272194, 38.7211592]}}, {"id": "1116", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua P\u00earo de Alenquer"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2112788, 38.7033054]}}, {"id": "1118", "type": "Feature", "properties": {"name": "Restelo (EPUL)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2127388, 38.7062639]}}, {"id": "1119", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Mem Rodrigues"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2084905, 38.7070753]}}, {"id": "1123", "type": "Feature", "properties": {"name": "Boa Hora"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1945905, 38.702999]}}, {"id": "1125", "type": "Feature", "properties": {"name": "Centro Comercial dos Olivais - Rua Cidade de Bissau"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1140659, 38.7629282]}}, {"id": "1126", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Cidade de Louren\u00e7o Marques Sul"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1194544, 38.762707]}}, {"id": "1128", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Marechal Gomes da Costa (Quinta dos Teresinhas)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1218293, 38.761528]}}, {"id": "1134", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida das For\u00e7as Armadas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1509289, 38.7479799]}}, {"id": "1135", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Hospital)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1613952, 38.750138]}}, {"id": "1136", "type": "Feature", "properties": {"name": "Faculdade de Farm\u00e1cia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1546626, 38.7473197]}}, {"id": "1138", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida das For\u00e7as Armadas / Rua Sanches Coelho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1525644, 38.747734]}}, {"id": "1141", "type": "Feature", "properties": {"name": "Areeiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1344296, 38.7423183]}}, {"id": "1143", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Jo\u00e3o XXI / Pra\u00e7a de Londres"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1363178, 38.742445]}}, {"id": "1146", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campo Pequeno - Avenida de Berna"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1482194, 38.7411394]}}, {"id": "1149", "type": "Feature", "properties": {"name": "Restelo (Torres) - Rua Ant\u00e3o Gon\u00e7alves"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2115052, 38.7092738]}}, {"id": "1151", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Trist\u00e3o Vaz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2058742, 38.7076444]}}, {"id": "1153", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Gon\u00e7alves Zarco"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2050256, 38.7056592]}}, {"id": "1158", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alf\u00e2ndega (Terminal de Cruzeiros)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1274233, 38.7106359]}}, {"id": "1159", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Infante Dom Henrique (Tipografia)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1131175, 38.7230633]}}, {"id": "1160", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Infante Dom Henrique (Ponte de Xabregas)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1117608, 38.7246406]}}, {"id": "1161", "type": "Feature", "properties": {"name": "Xabregas - Rua da Manuten\u00e7\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1096977, 38.7268851]}}, {"id": "1163", "type": "Feature", "properties": {"name": "Beato"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1038831, 38.7352312]}}, {"id": "1165", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pal\u00e1cio da Mitra"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.102914, 38.7397058]}}, {"id": "1167", "type": "Feature", "properties": {"name": "F\u00e1brica do G\u00e1s"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.0960472, 38.7509907]}}, {"id": "1168", "type": "Feature", "properties": {"name": "Olivais Velho - Avenida Infante Dom Henrique"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1043862, 38.7700027]}}, {"id": "1178", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do A\u00e7\u00facar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1037614, 38.7369176]}}, {"id": "1185", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1220789, 38.7177011]}}, {"id": "1186", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Mato Grosso"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1232121, 38.7198071]}}, {"id": "1187", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Bartolomeu Costa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1238354, 38.7205479]}}, {"id": "1188", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida General Ro\u00e7adas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1285394, 38.7248695]}}, {"id": "1189", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola de Nuno Gon\u00e7alves"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1282576, 38.7278004]}}, {"id": "1191", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alta de Lisboa (Quinta das Conchas)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1486749, 38.7697877]}}, {"id": "1192", "type": "Feature", "properties": {"name": "Esta\u00e7\u00e3o da Alta de Lisboa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1474549, 38.7746526]}}, {"id": "1194", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Carlos Paredes"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1521105, 38.7743777]}}, {"id": "1195", "type": "Feature", "properties": {"name": "Castanheira de Moura"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1568572, 38.7744124]}}, {"id": "1198", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lumiar (Estrada da Torre)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1613331, 38.7738729]}}, {"id": "1199", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Possid\u00f3nio da Silva"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1712542, 38.7104162]}}, {"id": "1200", "type": "Feature", "properties": {"name": "Meia Laranja"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1726828, 38.7160883]}}, {"id": "1201", "type": "Feature", "properties": {"name": "Terramotos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1671689, 38.7215886]}}, {"id": "1202", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Infante Dom Henrique (Centieira)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1033896, 38.7594885]}}, {"id": "1205", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Marechal Gomes da Costa (Universidade)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1088119, 38.7575397]}}, {"id": "1206", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cabo Ruivo - Avenida Marechal Gomes da Costa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1134693, 38.7589507]}}, {"id": "1208", "type": "Feature", "properties": {"name": "Hip\u00f3dromo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1628334, 38.757775]}}, {"id": "1209", "type": "Feature", "properties": {"name": "Azinhaga das Galhardas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.167337, 38.7573323]}}, {"id": "1212", "type": "Feature", "properties": {"name": "Est\u00e1dio da Luz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1859226, 38.7540004]}}, {"id": "1216", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta das Torres"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2075841, 38.7335823]}}, {"id": "1222", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua das Murtas Poente"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.149965, 38.7588198]}}, {"id": "1223", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua das Murtas / Avenida do Brasil"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1487429, 38.7560435]}}, {"id": "1227", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Afonso Domingues"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1245253, 38.7206698]}}, {"id": "1231", "type": "Feature", "properties": {"name": "RALIS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1199662, 38.7809547]}}, {"id": "1235", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada das Lajes"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1187968, 38.7255225]}}, {"id": "1237", "type": "Feature", "properties": {"name": "Igreja da Madre de Deus (Museu do Azulejo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1134157, 38.724775]}}, {"id": "1241", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pal\u00e1cio de S\u00e3o Bento"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1528314, 38.7123242]}}, {"id": "1242", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pla\u00e7a das Flores"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1515835, 38.7148613]}}, {"id": "1245", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Carolina Michaelis de Vasconcelos / Rua Jos\u00e9 da Purifica\u00e7\u00e3o Chaves"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1922815, 38.7445191]}}, {"id": "1246", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta da Granja"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1955625, 38.754494]}}, {"id": "1248", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lapa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1585362, 38.7110158]}}, {"id": "1249", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Borges Carneiro / Cal\u00e7ada da Estrela"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1566659, 38.7121618]}}, {"id": "1252", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cruz das Almas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1635792, 38.725303]}}, {"id": "1254", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada dos Mestres"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1650306, 38.7264744]}}, {"id": "1258", "type": "Feature", "properties": {"name": "Vale Castanheira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1484615, 38.7797821]}}, {"id": "1259", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a Dom Ant\u00f3nio Ribeiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1512603, 38.7804345]}}, {"id": "1260", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Nuno Krus Abecasis"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1511492, 38.779438]}}, {"id": "1261", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola Pintor Almada Negreiros"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1464535, 38.777154]}}, {"id": "1263", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Melo Antunes"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1446155, 38.7791043]}}, {"id": "1265", "type": "Feature", "properties": {"name": "Igreja da Charneca"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1426745, 38.7836054]}}, {"id": "1268", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta da Pailepa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1456243, 38.7880074]}}, {"id": "1269", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Jo\u00e3o Amaral"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.148354, 38.7875133]}}, {"id": "1270", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada do Forte (Escola)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1506904, 38.7903869]}}, {"id": "1272", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta dos Balsares"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1520536, 38.7941082]}}, {"id": "1284", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro do Caram\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2044985, 38.7108409]}}, {"id": "1286", "type": "Feature", "properties": {"name": "P\u00f3lo Universit\u00e1rio da Ajuda - Avenida da Universidade T\u00e9cnica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1956813, 38.7111604]}}, {"id": "1287", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo da Ajuda (Pal\u00e1cio)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1964491, 38.707669]}}, {"id": "1288", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Jo\u00e3o de Barros"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1854185, 38.7053293]}}, {"id": "1289", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de S\u00e3o L\u00e1zaro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1364213, 38.7182142]}}, {"id": "1300", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Alian\u00e7a Oper\u00e1ria"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1895291, 38.7043348]}}, {"id": "1307", "type": "Feature", "properties": {"name": "P\u00f3lo Universit\u00e1rio da Ajuda - Estrada dos Marcos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.200922, 38.7133425]}}, {"id": "1314", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alameda do Beato"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1058456, 38.7327025]}}, {"id": "1315", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada do Grilo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1079992, 38.7301328]}}, {"id": "1330", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Palma"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1356844, 38.7191592]}}, {"id": "1332", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Almirante Reis / Rua Marques da Silva"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1346111, 38.7290615]}}, {"id": "1336", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bela Vista (Centro Comercial)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1185907, 38.7483836]}}, {"id": "1341", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Engenheiro Rodrigues de Carvalho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1180534, 38.754935]}}, {"id": "1344", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cabo Ruivo - Avenida Doutor Augusto de Castro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.112628, 38.7571646]}}, {"id": "1347", "type": "Feature", "properties": {"name": "Encarna\u00e7\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1217718, 38.7711036]}}, {"id": "1348", "type": "Feature", "properties": {"name": "Igreja da Encarna\u00e7\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1184393, 38.7727325]}}, {"id": "1349", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Alferes Barrilaro Ruas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1161274, 38.7771101]}}, {"id": "1351", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Capit\u00e3o-Tenente Oliveira e Carmo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.113541, 38.7759849]}}, {"id": "1354", "type": "Feature", "properties": {"name": "Igreja do Santo Condest\u00e1vel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1664776, 38.7149069]}}, {"id": "1356", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrela - Rua Domingos Sequeira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1607305, 38.714415]}}, {"id": "1358", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Saraiva de Carvalho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1646636, 38.7153708]}}, {"id": "1362", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Alc\u00e2ntara"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1755291, 38.7062612]}}, {"id": "1364", "type": "Feature", "properties": {"name": "Esta\u00e7\u00e3o da Musgueira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1479229, 38.7750336]}}, {"id": "1365", "type": "Feature", "properties": {"name": "Ponte de Xabregas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1119104, 38.7262975]}}, {"id": "1367", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Professor Queiroz Veloso"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.171111, 38.7641798]}}, {"id": "1368", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alto da Faia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1681267, 38.7681493]}}, {"id": "1369", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Professor Jo\u00e3o Barreira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1707325, 38.7625533]}}, {"id": "1371", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Frederico George"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1698661, 38.7680469]}}, {"id": "1372", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alto da Faia Sul"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1717056, 38.765215]}}, {"id": "1374", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Professor Prado Coelho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1709676, 38.7669003]}}, {"id": "1376", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Professor Fernando de Mello Moser"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1687906, 38.7709502]}}, {"id": "1377", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Fernando Lopes Gra\u00e7a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1690461, 38.7702155]}}, {"id": "1378", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Professor Orlando Ribeiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1707258, 38.7704045]}}, {"id": "1381", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Te\u00f3filo Carvalho dos Santos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1730766, 38.7703578]}}, {"id": "1382", "type": "Feature", "properties": {"name": "Azinhaga da Torre do Fato"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1771909, 38.7702974]}}, {"id": "1384", "type": "Feature", "properties": {"name": "INETI"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1793, 38.7690704]}}, {"id": "1386", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro da Horta Nova"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1813614, 38.7673061]}}, {"id": "1388", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Cidade de Praga"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1901761, 38.7640264]}}, {"id": "1390", "type": "Feature", "properties": {"name": "Parque de Campismo (Recep\u00e7\u00e3o)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2080727, 38.7245205]}}, {"id": "1401", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida do Restelo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2142994, 38.6997508]}}, {"id": "1404", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Maria Pia / Estrada do Loureiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1725065, 38.7111371]}}, {"id": "1405", "type": "Feature", "properties": {"name": "Travessa da Horta Navia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1720628, 38.7089819]}}, {"id": "1406", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Maria Pia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1736697, 38.7128235]}}, {"id": "1408", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Correia Teles"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1713143, 38.7188232]}}, {"id": "1410", "type": "Feature", "properties": {"name": "Arco do Carvalh\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1654097, 38.7240457]}}, {"id": "1413", "type": "Feature", "properties": {"name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1526316, 38.7347509]}}, {"id": "1415", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo do Le\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1374068, 38.7346931]}}, {"id": "1417", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Ant\u00f3nio Pereira Carrilho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1357528, 38.734083]}}, {"id": "1419", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Morais Soares (Cemit\u00e9rio)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1248958, 38.7303223]}}, {"id": "1420", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Visconde de Santar\u00e9m"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1397844, 38.7349659]}}, {"id": "1422", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Afonso III"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1196667, 38.7276352]}}, {"id": "1424", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do S\u00edtio ao Casalinho da Ajuda"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1933641, 38.710843]}}, {"id": "1425", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Dom Fuas Roupinho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1174317, 38.7245065]}}, {"id": "1428", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Marqu\u00eas de Olh\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1115635, 38.7312128]}}, {"id": "1431", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Nicolau Tolentino"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1096188, 38.7310534]}}, {"id": "1438", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Fonseca Benevides"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1914886, 38.7105487]}}, {"id": "1439", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Alves Redol"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.140654, 38.7374593]}}, {"id": "1445", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Artilharia 1 / Rua Dom Francisco Manuel de Melo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1590286, 38.7274906]}}, {"id": "1447", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro de Campolide"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1660438, 38.7290725]}}, {"id": "1448", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro da Cal\u00e7ada dos Mestres - Rua 10"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1670627, 38.7294113]}}, {"id": "1449", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro da Cal\u00e7ada dos Mestres - Rua 12"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1703801, 38.7280707]}}, {"id": "1451", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua B (Bairro da Liberdade)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1703354, 38.7348172]}}, {"id": "1452", "type": "Feature", "properties": {"name": "Serafina"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1726797, 38.7323075]}}, {"id": "1457", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada dos Sete Moinhos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1704021, 38.7262394]}}, {"id": "1458", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro da Cal\u00e7ada dos Mestres - Rua 5"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1675821, 38.7262565]}}, {"id": "1459", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro das Salgadas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.113238, 38.7383695]}}, {"id": "1461", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada de Marvila / Azinhaga dos Alfinetes"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1072761, 38.7380527]}}, {"id": "1462", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Marvila"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1065713, 38.7393334]}}, {"id": "1463", "type": "Feature", "properties": {"name": "Azinhaga das Veigas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1080385, 38.7362415]}}, {"id": "1465", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Alberto Jos\u00e9 Pessoa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1079498, 38.7415451]}}, {"id": "1467", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Dinah Silveira de Queiroz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1119931, 38.7407355]}}, {"id": "1471", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta das Lavadeiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1660365, 38.7842502]}}, {"id": "1472", "type": "Feature", "properties": {"name": "Boa-Hora (Rua do Guarda J\u00f3ias)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1937505, 38.704886]}}, {"id": "1476", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bela Vista"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1161236, 38.7489621]}}, {"id": "1477", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Doutor Augusto de Castro / Rua Salgueiro Maia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1135274, 38.7487407]}}, {"id": "1478", "type": "Feature", "properties": {"name": "Mercado da Ribeira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1445275, 38.7070905]}}, {"id": "1480", "type": "Feature", "properties": {"name": "Conde Bar\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1517496, 38.7086609]}}, {"id": "1481", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de S\u00e3o Bento / Cal\u00e7ada da Estrela"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.152618, 38.7108931]}}, {"id": "1482", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a Lu\u00eds de Cam\u00f5es (Bairro Alto)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1435666, 38.7107538]}}, {"id": "1484", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua das Amoreiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1600686, 38.7232067]}}, {"id": "1486", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Campo de Ourique"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1640752, 38.7206343]}}, {"id": "1487", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Francisco Metrass"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1662166, 38.7183295]}}, {"id": "1488", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do 4 de Infantaria"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1655184, 38.7201756]}}, {"id": "1489", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Sampaio Bruno"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1693326, 38.7182751]}}, {"id": "1490", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola Manuel da Maia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1695644, 38.7170844]}}, {"id": "1492", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Domingos Sequeira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1629882, 38.7150155]}}, {"id": "1494", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Jo\u00e3o de Deus"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1601988, 38.7126423]}}, {"id": "1495", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Buenos Aires"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1607649, 38.7114103]}}, {"id": "1496", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Santana \u00e0 Lapa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1614392, 38.7108464]}}, {"id": "1498", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de S\u00e3o Domingos \u00e0 Lapa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1618469, 38.7088694]}}, {"id": "1499", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Garcia da Orta"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1613541, 38.7072798]}}, {"id": "1502", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de S\u00e3o Paulo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1445908, 38.7078205]}}, {"id": "1524", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Estrela / Rua Doutor Te\u00f3filo Braga"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1574218, 38.7127244]}}, {"id": "1526", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Palmeira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1501762, 38.7148045]}}, {"id": "1528", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Rodrigo da Fonseca"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1517357, 38.7212585]}}, {"id": "1529", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Nova de S\u00e3o Mamede"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1509744, 38.7196538]}}, {"id": "1531", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Santana \u00e0 Lapa / Rua de Buenos Aires"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1613484, 38.7103039]}}, {"id": "1533", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Capit\u00e3o Afonso Pala"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1714449, 38.7089714]}}, {"id": "1535", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola Josefa de \u00d3bidos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1668386, 38.7126708]}}, {"id": "1537", "type": "Feature", "properties": {"name": "Fonte Santa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1686758, 38.7120183]}}, {"id": "1539", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Santana \u00e0 Lapa / Rua do Possolo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1652442, 38.712744]}}, {"id": "1540", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo das Necessidades"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1715239, 38.7071532]}}, {"id": "1541", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada do Livramento"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1717029, 38.7057622]}}, {"id": "1542", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua das Necessidades"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1697915, 38.7057086]}}, {"id": "1544", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida da Ilha da Madeira (Museu de Etnologia)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2077074, 38.7055167]}}, {"id": "1547", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Quinta do Almargem"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1924413, 38.7010648]}}, {"id": "1549", "type": "Feature", "properties": {"name": "Travessa Artur Lamas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1926578, 38.6997821]}}, {"id": "1553", "type": "Feature", "properties": {"name": "Azinhaga do Baptista"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.103538, 38.7529017]}}, {"id": "1556", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Jo\u00e3o Paulo II"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1103144, 38.7473662]}}, {"id": "1557", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Padre Manuel da N\u00f3brega"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1336039, 38.7430077]}}, {"id": "1563", "type": "Feature", "properties": {"name": "Areeiro - Avenida Almirante Gago Coutinho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1327642, 38.7432453]}}, {"id": "1578", "type": "Feature", "properties": {"name": "Sete Rios"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1659097, 38.7412425]}}, {"id": "1579", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Maria Andrade"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1338109, 38.7234773]}}, {"id": "1580", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Angelina Vidal"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1310181, 38.7223262]}}, {"id": "1582", "type": "Feature", "properties": {"name": "Gra\u00e7a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1298818, 38.7173125]}}, {"id": "1583", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Gra\u00e7a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1298232, 38.7192417]}}, {"id": "1585", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Para\u00edso"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1246672, 38.7138274]}}, {"id": "1588", "type": "Feature", "properties": {"name": "Mercado de Santa Clara"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1254428, 38.7154191]}}, {"id": "1594", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Maria"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1332018, 38.7238193]}}, {"id": "1598", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Leite de Vasconcelos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1249698, 38.7176746]}}, {"id": "1601", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Almirante Reis / Rua Febo Moniz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1355099, 38.7263904]}}, {"id": "1604", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Frederico Perry Vidal"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1223135, 38.7359712]}}, {"id": "1605", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola N\u00ba 28"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1212036, 38.7352577]}}, {"id": "1606", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada do Carrascal"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1186138, 38.734382]}}, {"id": "1607", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pa\u00e7o da Rainha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1377875, 38.7234411]}}, {"id": "1611", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Jo\u00e3o do Nascimento Costa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1207884, 38.7341655]}}, {"id": "1612", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a S\u00f3crates da Costa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1217941, 38.7350751]}}, {"id": "1613", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Frei Fortunato de Boaventura"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1228772, 38.736032]}}, {"id": "1615", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Ant\u00f3nio Albino Machado / Rua S\u00e3o Tom\u00e1s de Aquino"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1678845, 38.7528477]}}, {"id": "1617", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Ant\u00f3nio Albino Machado"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1681417, 38.7545735]}}, {"id": "1618", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida de Roma / Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.142732, 38.74928]}}, {"id": "1621", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Doutor M\u00e1rio Moutinho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2086222, 38.711418]}}, {"id": "1623", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Almirante Gago Coutinho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1311789, 38.7457678]}}, {"id": "1627", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Almirante Gago Coutinho / Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1311181, 38.7479723]}}, {"id": "1630", "type": "Feature", "properties": {"name": "Calhariz - Rua Tenente Coronel Ribeiro dos Reis"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1897323, 38.7463092]}}, {"id": "1633", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro do Alvito"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1814299, 38.7139556]}}, {"id": "1635", "type": "Feature", "properties": {"name": "Clube de T\u00e9nis"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1836823, 38.7164993]}}, {"id": "1637", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada das Oliveiras de Baixo (Bombeiros)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1962902, 38.7262228]}}, {"id": "1639", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa T\u00e9nis Clube"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2038768, 38.7302864]}}, {"id": "1641", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro da Boavista - Estrada do Outeiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2024433, 38.7339091]}}, {"id": "1643", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada do Outeiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2032468, 38.732286]}}, {"id": "1645", "type": "Feature", "properties": {"name": "Esta\u00e7\u00e3o de Benfica - Avenida Gomes Pereira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.198014, 38.7452561]}}, {"id": "1649", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Conselheiro Teles de Vasconcelos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1101147, 38.7767614]}}, {"id": "1651", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta do Narig\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1299864, 38.7578977]}}, {"id": "1652", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Almirante Gago Coutinho / Avenida Dom Rodrigo da Cunha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1302637, 38.755077]}}, {"id": "1653", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta de Santo Ant\u00f3nio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1305083, 38.7525885]}}, {"id": "1656", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Cidade de Novo Redondo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1161525, 38.7649474]}}, {"id": "1659", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Cidade de Benguela"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1131058, 38.765959]}}, {"id": "1662", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Cidade de Benguela (Mercado)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1108314, 38.7651844]}}, {"id": "1666", "type": "Feature", "properties": {"name": "Gare do Oriente - Terminal"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1006563, 38.7675762]}}, {"id": "1667", "type": "Feature", "properties": {"name": "P9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1662226, 38.7425686]}}, {"id": "1668", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Sete Rios)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1664155, 38.742468]}}, {"id": "1669", "type": "Feature", "properties": {"name": "P6"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.166725, 38.7423069]}}, {"id": "1670", "type": "Feature", "properties": {"name": "P7"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1669018, 38.7422151]}}, {"id": "1671", "type": "Feature", "properties": {"name": "P4"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1670996, 38.7421124]}}, {"id": "1672", "type": "Feature", "properties": {"name": "P3"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1672714, 38.7420068]}}, {"id": "1679", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Avelino Teixeira da Mota (CERCI)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1211615, 38.7521803]}}, {"id": "1682", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada do Galv\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2029171, 38.7007566]}}, {"id": "1683", "type": "Feature", "properties": {"name": "Igreja da Mem\u00f3ria"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.202438, 38.7023503]}}, {"id": "1684", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Guilhermina Suggia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1323829, 38.7479803]}}, {"id": "1686", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Doutor Gama Barros"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1364494, 38.7479921]}}, {"id": "1690", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola Dom Pedro V"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1632799, 38.7412565]}}, {"id": "1692", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida \u00c1lvaro Pais"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1524085, 38.7452665]}}, {"id": "1693", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta das Freiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1547006, 38.7439717]}}, {"id": "1694", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro Santos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1566079, 38.744822]}}, {"id": "1695", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Benefic\u00eancia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1567234, 38.7431673]}}, {"id": "1696", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Benefic\u00eancia (Rego)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1562057, 38.7416166]}}, {"id": "1697", "type": "Feature", "properties": {"name": "Hospital de Santa Maria - Avenida Professor Gama Pinto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1582112, 38.7500895]}}, {"id": "1704", "type": "Feature", "properties": {"name": "Mercado de Xabregas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1148571, 38.7281269]}}, {"id": "1707", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada do Teixeira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1170838, 38.7356544]}}, {"id": "1708", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada de Chelas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1172452, 38.7343305]}}, {"id": "1710", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo de Chelas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1176791, 38.7398323]}}, {"id": "1714", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Faustino Jos\u00e9 Rodrigues"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1152553, 38.7343088]}}, {"id": "1715", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta dos Ourives"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1157217, 38.7349108]}}, {"id": "1716", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Doutor Manuel Esp\u00edrito Santo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1141251, 38.735016]}}, {"id": "1717", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola Secund\u00e1ria Lu\u00eds Ant\u00f3nio Verney"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1133763, 38.7345342]}}, {"id": "1718", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Engenheiro Maciel Chaves"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1236669, 38.7363437]}}, {"id": "1720", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada do Duque de Laf\u00f5es"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.107402, 38.7337717]}}, {"id": "1722", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cruz da Pedra"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1154398, 38.723042]}}, {"id": "1723", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua General Themudo Barata"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1240995, 38.7269382]}}, {"id": "1724", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta do Lavrado"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1250438, 38.7338848]}}, {"id": "1727", "type": "Feature", "properties": {"name": "Igreja da Penha de Fran\u00e7a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1310012, 38.7299061]}}, {"id": "1728", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Francisco Pedro Curado"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1256784, 38.7272026]}}, {"id": "1729", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Castelo Branco Saraiva"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.125404, 38.7260466]}}, {"id": "1732", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Armandinho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1032927, 38.7497628]}}, {"id": "1733", "type": "Feature", "properties": {"name": "Chapeleiro 2"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1576623, 38.7922561]}}, {"id": "1735", "type": "Feature", "properties": {"name": "Chapeleiro 1"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1593359, 38.7909537]}}, {"id": "1738", "type": "Feature", "properties": {"name": "Azinhaga das Galinheiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1499566, 38.7937232]}}, {"id": "1742", "type": "Feature", "properties": {"name": "Grafanil"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1556115, 38.7929642]}}, {"id": "1744", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida S\u00e9rgio Vieira de Mello"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1483987, 38.7813657]}}, {"id": "1745", "type": "Feature", "properties": {"name": "Azinhaga do Reguengo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1453275, 38.7884178]}}, {"id": "1746", "type": "Feature", "properties": {"name": "Azinhaga de S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1566168, 38.781664]}}, {"id": "1748", "type": "Feature", "properties": {"name": "Azinhaga da Cidade"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1592173, 38.7761222]}}, {"id": "1749", "type": "Feature", "properties": {"name": "Ameixoeira (Metro)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1594127, 38.7795562]}}, {"id": "1750", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Professor Manuel Valadares"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1603845, 38.7758617]}}, {"id": "1753", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola do Alto do Lumiar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1554837, 38.7746111]}}, {"id": "1755", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Doutor Jos\u00e9 Salvado Sampaio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1531695, 38.7805229]}}, {"id": "1760", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro dos Sete C\u00e9us"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.149969, 38.7860835]}}, {"id": "1762", "type": "Feature", "properties": {"name": "Azinhaga do Po\u00e7o de Baixo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.170324, 38.7725619]}}, {"id": "1764", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lumiar - Avenida Padre Cruz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1636997, 38.7745084]}}, {"id": "1766", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Tito de Morais"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1473484, 38.7825201]}}, {"id": "1767", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola de S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1492814, 38.7837312]}}, {"id": "1769", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta dos Inglesinhos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1805498, 38.7632348]}}, {"id": "1773", "type": "Feature", "properties": {"name": "Hospital das For\u00e7as Armadas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1746099, 38.7689727]}}, {"id": "1777", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Padre Am\u00e9rico"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1797248, 38.761855]}}, {"id": "1779", "type": "Feature", "properties": {"name": "Espa\u00e7o Monsanto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.186514, 38.7406706]}}, {"id": "1780", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Sousa Loureiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1838871, 38.7446663]}}, {"id": "1781", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Conde de Almoster / Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1805128, 38.743333]}}, {"id": "1782", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro das Furnas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1762442, 38.7411702]}}, {"id": "1783", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Francisco Gentil Martins"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1739604, 38.7400195]}}, {"id": "1784", "type": "Feature", "properties": {"name": "Centro de Sa\u00fade de Sete Rios"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1688955, 38.7398115]}}, {"id": "1785", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua C (Bairro da Liberdade)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1717789, 38.7352513]}}, {"id": "1786", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pal\u00e1cio Marqu\u00eas de Fronteira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1801931, 38.7404352]}}, {"id": "1788", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro do Calhau"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1775986, 38.7392844]}}, {"id": "1789", "type": "Feature", "properties": {"name": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1812077, 38.7413967]}}, {"id": "1791", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua S\u00e3o Tom\u00e1s de Aquino"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.167538, 38.7516126]}}, {"id": "1792", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua dos Lus\u00edadas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1809109, 38.7051343]}}, {"id": "1794", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta do Olival (Centro de Triagem)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1748911, 38.7767998]}}, {"id": "1796", "type": "Feature", "properties": {"name": "Vale do Forno"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1786036, 38.7755525]}}, {"id": "1797", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cemit\u00e9rio de Carnide"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1829643, 38.7733697]}}, {"id": "1799", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Rio Minho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1863895, 38.7714036]}}, {"id": "1801", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua dos Soeiros"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1794832, 38.7547875]}}, {"id": "1804", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alto dos Moinhos (Metro)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1801978, 38.7491399]}}, {"id": "1806", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola Delfim Santos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1816622, 38.7484074]}}, {"id": "1810", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Augusto Pina"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.185657, 38.7495569]}}, {"id": "1814", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Conselheiro Martins de Carvalho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2039967, 38.7065211]}}, {"id": "1819", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta do Lambert - Rua Agostinho Neto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1534488, 38.7629606]}}, {"id": "1822", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Maria Helena Vieira da Silva"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1509097, 38.7669684]}}, {"id": "1824", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alto do Lumiar (Parque Europa)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1528617, 38.7664218]}}, {"id": "1825", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Am\u00edlcar Cabral"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1528131, 38.7648855]}}, {"id": "1826", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Fernando Lopes Gra\u00e7a / Rua C\u00e9sar de Oliveira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1717927, 38.7691854]}}, {"id": "1827", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Nat\u00e9rcia Freire"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1824552, 38.7545179]}}, {"id": "1828", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Mateus Vicente / Rua Anjos Teixeira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.181028, 38.7562136]}}, {"id": "1829", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Mateus Vicente"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1790207, 38.7558804]}}, {"id": "1830", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Ant\u00f3nio Al\u00e7ada Baptista"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1816145, 38.7536186]}}, {"id": "1831", "type": "Feature", "properties": {"name": "Centro de Sa\u00fade das T\u00edlias"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1718742, 38.7403107]}}, {"id": "1832", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Raul Carapinha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1737022, 38.7414434]}}, {"id": "1833", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Conde de Almoster"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1801926, 38.7431882]}}, {"id": "1834", "type": "Feature", "properties": {"name": "Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1802385, 38.7440048]}}, {"id": "1835", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Virg\u00edlio Correia (Loja do Cidad\u00e3o)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1722543, 38.7512607]}}, {"id": "1837", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Tom\u00e1s da Fonseca"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1765135, 38.756062]}}, {"id": "1838", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Virg\u00edlio Correia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1739591, 38.7549016]}}, {"id": "1839", "type": "Feature", "properties": {"name": "USF Descobertas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2212846, 38.6957275]}}, {"id": "1840", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Tom\u00e1s da Fonseca / Rua Ant\u00f3nio Albino Machado"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.170542, 38.7558891]}}, {"id": "1842", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada da Luz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1759313, 38.7550071]}}, {"id": "1844", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Helen Keller"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2075982, 38.7117789]}}, {"id": "1845", "type": "Feature", "properties": {"name": "Clube Atl\u00e9tico do Caram\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2068253, 38.712865]}}, {"id": "1846", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Jos\u00e9 Pinto Bastos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2060012, 38.7140043]}}, {"id": "1847", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Dom Jo\u00e3o de Castro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1899885, 38.705105]}}, {"id": "1848", "type": "Feature", "properties": {"name": "Travessa da Mem\u00f3ria"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2009148, 38.7026715]}}, {"id": "1849", "type": "Feature", "properties": {"name": "Centro de Sa\u00fade da Ajuda"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1945874, 38.7056186]}}, {"id": "1850", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Armando de Lucena"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.196462, 38.7107303]}}, {"id": "1852", "type": "Feature", "properties": {"name": "Travessa dos Fornos / Rua do Cruzeiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1897423, 38.7062119]}}, {"id": "1853", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Cruzeiro / Travessa do Pardal"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1911732, 38.7068326]}}, {"id": "1855", "type": "Feature", "properties": {"name": "Travessa do Giestal"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1907104, 38.7017833]}}, {"id": "1856", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Giestal"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1907353, 38.7003411]}}, {"id": "1857", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Le\u00e3o de Oliveira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1784488, 38.7047673]}}, {"id": "1859", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Cruzeiro / Rua Engenheiro Ant\u00f3nio Maria Avelar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1880602, 38.7059467]}}, {"id": "1861", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua dos Lus\u00edadas / Rua Le\u00e3o de Oliveira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1784407, 38.7056896]}}, {"id": "1871", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P15"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1592919, 38.7594737]}}, {"id": "1872", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P16"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.159124, 38.7595318]}}, {"id": "1873", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P12"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1598707, 38.7592735]}}, {"id": "1874", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P13"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1596724, 38.7593421]}}, {"id": "1875", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P11"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1599995, 38.7592289]}}, {"id": "1877", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P18"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1595399, 38.7593879]}}, {"id": "1878", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P19"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1593455, 38.7594551]}}, {"id": "1879", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P20"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1591601, 38.7595193]}}, {"id": "1880", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P21"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1589625, 38.7595876]}}, {"id": "1881", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P22"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1595782, 38.7591613]}}, {"id": "1884", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P27"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1590506, 38.7593396]}}, {"id": "1885", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P24"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1592086, 38.7592849]}}, {"id": "1886", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P26"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1592483, 38.7592711]}}, {"id": "1887", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P23"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1593885, 38.7592225]}}, {"id": "1890", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1598254, 38.759512]}}, {"id": "1891", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P8"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1599815, 38.7594594]}}, {"id": "1892", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P6"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1600625, 38.7594321]}}, {"id": "1893", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P7"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1602549, 38.7593672]}}, {"id": "1894", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P2"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1602462, 38.7595588]}}, {"id": "1895", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P5"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1602011, 38.7595673]}}, {"id": "1896", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) P1"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1605129, 38.7595082]}}, {"id": "1900", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Helena Vaz da Silva"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1531653, 38.7730167]}}, {"id": "1902", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Manuel Marques / Rua Agostinho Neto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1537962, 38.764573]}}, {"id": "1903", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Manuel Marques"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1541246, 38.7663033]}}, {"id": "1906", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta da Moleirinha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1611128, 38.784438]}}, {"id": "1908", "type": "Feature", "properties": {"name": "Torrinha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1585518, 38.7880828]}}, {"id": "1910", "type": "Feature", "properties": {"name": "Piscina Municipal da Ameixoeira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1596881, 38.7857111]}}, {"id": "1911", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta da Torrinha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1574088, 38.7906097]}}, {"id": "1913", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Maluda"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1526338, 38.7916664]}}, {"id": "1922", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Francisco Stromp"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1595129, 38.7634951]}}, {"id": "1926", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Armindo Rodrigues"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1673508, 38.7689111]}}, {"id": "1932", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Rainha Dona Lu\u00edsa de Gusm\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1595601, 38.7674081]}}, {"id": "1933", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrada do Lumiar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1700146, 38.7736552]}}, {"id": "1934", "type": "Feature", "properties": {"name": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Militar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1137116, 38.7776164]}}, {"id": "1938", "type": "Feature", "properties": {"name": "Geof\u00edsica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1264402, 38.7759058]}}, {"id": "1940", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua C (Aeroporto)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1260676, 38.7745235]}}, {"id": "1943", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa - Rua C, Navega\u00e7\u00e3o A\u00e9rea de Portugal"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1260614, 38.774498]}}, {"id": "1944", "type": "Feature", "properties": {"name": "Externato Champagnat"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1268419, 38.7774075]}}, {"id": "1946", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rotunda da Encarna\u00e7\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1259182, 38.7824299]}}, {"id": "1956", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pontinha (Metro) P2"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1965491, 38.7615314]}}, {"id": "1957", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pontinha (Metro) P5"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1972401, 38.7618623]}}, {"id": "1960", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pontinha (Metro) P11"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1973244, 38.7612358]}}, {"id": "1961", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pontinha (Metro) P10"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1970458, 38.761115]}}, {"id": "1966", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Jos\u00e9 Augusto Seabra"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2002798, 38.7441472]}}, {"id": "1967", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Vasco Botelho do Amaral"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2017955, 38.7427719]}}, {"id": "1968", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Azevinho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2049061, 38.73261]}}, {"id": "1969", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Rainha Dona Maria I"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.205223, 38.7340173]}}, {"id": "1970", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a da Alegria"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1447886, 38.7178928]}}, {"id": "1971", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida da Igreja"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1473388, 38.7519954]}}, {"id": "1973", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Rosa / Travessa de S\u00e3o Pedro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1459447, 38.7147496]}}, {"id": "1974", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Rosa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1453784, 38.7127541]}}, {"id": "1977", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bairro da Bela Flor"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.169475, 38.7247078]}}, {"id": "1978", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Dom Ant\u00f3nio Lu\u00eds de Sousa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1676975, 38.7251248]}}, {"id": "1979", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Bela-Flor"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1708793, 38.7234638]}}, {"id": "1980", "type": "Feature", "properties": {"name": "Azinhaga do Serrado"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1854669, 38.7676129]}}, {"id": "1982", "type": "Feature", "properties": {"name": "Carnide (Centro Comercial)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1880869, 38.756241]}}, {"id": "1983", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Professor Lindley Cintra"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1929204, 38.7700725]}}, {"id": "1984", "type": "Feature", "properties": {"name": "Igreja de Santa Isabel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1582568, 38.7180964]}}, {"id": "1986", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Ajuda (Pal\u00e1cio)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1990434, 38.7072022]}}, {"id": "1990", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Carlos Pinh\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1175082, 38.7430473]}}, {"id": "1991", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida da Ucr\u00e2nia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1174108, 38.747717]}}, {"id": "1995", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Quinta do Jacinto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1759436, 38.707178]}}, {"id": "1996", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campo das Cebolas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1332228, 38.7087481]}}, {"id": "1998", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo das Portas do Sol"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1305811, 38.7124004]}}, {"id": "1999", "type": "Feature", "properties": {"name": "Chafariz de Dentro (Museu do Fado)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.127923, 38.7110385]}}, {"id": "2000", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua dos Rem\u00e9dios"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1270855, 38.7120327]}}, {"id": "2002", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo da Gra\u00e7a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1307122, 38.7159885]}}, {"id": "2003", "type": "Feature", "properties": {"name": "S\u00e3o Tom\u00e9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1307403, 38.7143869]}}, {"id": "2004", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Madalena"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1351103, 38.7099424]}}, {"id": "2005", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Cruz / Rua Feliciano de Sousa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1741767, 38.7081623]}}, {"id": "2006", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Esta\u00e7\u00e3o do Oriente)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1003796, 38.7677326]}}, {"id": "2011", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Professor Vieira de Almeida"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1666495, 38.7645864]}}, {"id": "2012", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida das Na\u00e7\u00f5es Unidas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1766447, 38.7641278]}}, {"id": "2013", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Virg\u00edlio Martinho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1784564, 38.7651888]}}, {"id": "2015", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Rainha Dona Am\u00e9lia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1597816, 38.7666972]}}, {"id": "2018", "type": "Feature", "properties": {"name": "Travessa Sargento Ab\u00edlio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2004444, 38.7424721]}}, {"id": "2022", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida David Mour\u00e3o-Ferreira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1521418, 38.7773916]}}, {"id": "2024", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Lu\u00eds Pi\u00e7arra"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1506862, 38.775824]}}, {"id": "2025", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Raul Rego"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1514916, 38.7840429]}}, {"id": "2027", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Raul Rego (Escola)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1495756, 38.7826034]}}, {"id": "2034", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a de Espanha (Parque Urbano)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1578454, 38.7371122]}}, {"id": "2035", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Alameda das Linhas de Torres) Lumiar"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1612006, 38.7728916]}}, {"id": "2036", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Alameda das Linhas de Torres) Hospital"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.15761, 38.7663068]}}, {"id": "2037", "type": "Feature", "properties": {"name": "Col\u00e9gio Militar (Metro) P11"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1898668, 38.7528721]}}, {"id": "2039", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Lu\u00eds Barbosa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1148438, 38.7357665]}}, {"id": "2042", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Marqu\u00eas de Pombal)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.152664, 38.725698]}}, {"id": "2043", "type": "Feature", "properties": {"name": "Marqu\u00eas de Pombal (Metro) P5"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1521949, 38.7256643]}}, {"id": "2048", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa - Avenida Brasil Pote d'\u00c1gua"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.135553, 38.7599946]}}, {"id": "2050", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa (Campo Grande) Museu"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1554179, 38.7580099]}}, {"id": "2051", "type": "Feature", "properties": {"name": "Charneca (Pavilh\u00e3o Gimnodesportivo)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.142714, 38.7836582]}}, {"id": "2055", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Damasceno Monteiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1317198, 38.7210993]}}, {"id": "2058", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cidade Universit\u00e1ria - Avenida Professor Gama Pinto (Cantina)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1591294, 38.751432]}}, {"id": "2072", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Ponta Delgada"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1386441, 38.7327766]}}, {"id": "2074", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pante\u00e3o Nacional"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1251985, 38.7145838]}}, {"id": "2076", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escadas do Monte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1333411, 38.7189372]}}, {"id": "2077", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Damasceno Monteiro / Largo da Gra\u00e7a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1304329, 38.718103]}}, {"id": "2078", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio / Travessa do Olival \u00e0 Gra\u00e7a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1243459, 38.7199297]}}, {"id": "2079", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada do Desterro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1363263, 38.7196922]}}, {"id": "2080", "type": "Feature", "properties": {"name": "Chafariz d'El Rei"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1294669, 38.709574]}}, {"id": "2081", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua das Taipas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1452691, 38.7166278]}}, {"id": "2082", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Telhal"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.142266, 38.7196546]}}, {"id": "2083", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Defensores de Chaves"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1443571, 38.7388061]}}, {"id": "2084", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Eduardo de Noronha / Avenida Dom Rodrigo da Cunha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1319294, 38.7542877]}}, {"id": "2085", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Eduardo de Noronha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1320472, 38.7519205]}}, {"id": "2086", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Francisco Louren\u00e7o da Fonseca"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1321774, 38.7494576]}}, {"id": "2088", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo Machado de Assis"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1396647, 38.7469834]}}, {"id": "2089", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Guiomar Torres\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1915296, 38.7576778]}}, {"id": "2090", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Rio C\u00e1vado (Centro Cultural)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1909567, 38.7698375]}}, {"id": "2091", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a Bernardo Santareno"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1281963, 38.7445306]}}, {"id": "2092", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Jo\u00e3o da Silva"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1294251, 38.7425506]}}, {"id": "2093", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Actor Isidoro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1320115, 38.739406]}}, {"id": "2095", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Jo\u00e3o Villaret"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.141034, 38.745169]}}, {"id": "2096", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Augusto Gil"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1403981, 38.7431018]}}, {"id": "2098", "type": "Feature", "properties": {"name": "USF Parque"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1492932, 38.7594259]}}, {"id": "2100", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Afonso Lopes Vieira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1472409, 38.7499805]}}, {"id": "2101", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Conde de Arnoso"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1362482, 38.755791]}}, {"id": "2102", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Particular \u00e0 Rua do Arco do Carvalh\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1668877, 38.7243733]}}, {"id": "2103", "type": "Feature", "properties": {"name": "USF Sete Rios"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1687779, 38.739638]}}, {"id": "2104", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Coelho da Rocha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1649985, 38.7165145]}}, {"id": "2105", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Leandro Braga"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.16443, 38.7299059]}}, {"id": "2106", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua General Taborda"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1632295, 38.7287065]}}, {"id": "2107", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alto do Carvalh\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1648981, 38.7259017]}}, {"id": "2108", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Garcia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1661032, 38.7237718]}}, {"id": "2111", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida de Ceuta"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1741754, 38.7071842]}}, {"id": "2112", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Cruz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1741976, 38.7072632]}}, {"id": "2113", "type": "Feature", "properties": {"name": "Quinta do Jacinto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1766289, 38.7081313]}}, {"id": "2114", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Alvito"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.175129, 38.7074979]}}, {"id": "2115", "type": "Feature", "properties": {"name": "Travessa do Sebeiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1759513, 38.7085985]}}, {"id": "2116", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Cruz a Alc\u00e2ntara"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.174443, 38.7091069]}}, {"id": "2117", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Feliciano de Sousa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1753957, 38.7091889]}}, {"id": "2118", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Correia Teles / Rua Tenente Ferreira Dur\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.166965, 38.7192469]}}, {"id": "2119", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Saraiva de Carvalho / Rua da Estrela"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1611386, 38.7167444]}}, {"id": "2120", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa - Avenida Brasil Hospital J\u00falio de Matos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1446913, 38.7570578]}}, {"id": "2121", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lisboa - Avenida Brasil cruzamento Campo Grande"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1503912, 38.7552271]}}, {"id": "2122", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Arco do Carvalh\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1667627, 38.7228061]}}, {"id": "2123", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Arco do Carvalh\u00e3o II"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1690211, 38.7211086]}}, {"id": "2124", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Quinta do Loureiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1754285, 38.7152738]}}, {"id": "2125", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Guilherme Anjos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1716189, 38.7185601]}}, {"id": "2127", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Freitas Gazul"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1698224, 38.7171572]}}, {"id": "2128", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campo de Ourique (Igreja)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1678391, 38.715369]}}, {"id": "2129", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Almeida e Sousa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1664325, 38.7178475]}}, {"id": "2130", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Professor Jorge da Silva Horta"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2047023, 38.7458813]}}, {"id": "2132", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Frederico George (Rua Daniel Santa Rita)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1652743, 38.7696884]}}, {"id": "2133", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Bas\u00edlio Teles"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1638933, 38.7381804]}}, {"id": "2134", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Tenente Espanca"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1552347, 38.7392542]}}, {"id": "2139", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cais da Lingueta (Museu do Fado)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1273028, 38.711141]}}, {"id": "2147", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alc\u00e2ntara (Rua da Costa)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1725158, 38.7069079]}}, {"id": "2148", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada do Marqu\u00eas de Abrantes"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.154129, 38.7080236]}}, {"id": "2150", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Prior"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1615065, 38.7069927]}}, {"id": "2151", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Prior / Rua Ribeiro Sanches"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1657957, 38.706125]}}, {"id": "2152", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Olival"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.166574, 38.7048627]}}, {"id": "2153", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Borja / Rua Possid\u00f3nio da Silva"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1704181, 38.7101555]}}, {"id": "2154", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Borja"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1672066, 38.7111616]}}, {"id": "2161", "type": "Feature", "properties": {"name": "Ajuda (Associa\u00e7\u00e3o Desportiva)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2040228, 38.7114275]}}, {"id": "2163", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida David Mour\u00e3o-Ferreira (Centro Social)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1555843, 38.7772754]}}, {"id": "2165", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Sousa Viterbo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1210229, 38.7272562]}}, {"id": "2167", "type": "Feature", "properties": {"name": "Col\u00e9gio Militar (Metro) P7"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1899735, 38.7529311]}}, {"id": "2168", "type": "Feature", "properties": {"name": "Col\u00e9gio Militar (Metro) P10"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1900782, 38.7529889]}}, {"id": "2169", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bel\u00e9m (Esta\u00e7\u00e3o)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1995413, 38.6969804]}}, {"id": "2173", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Soeiro Pereira Gomes (Mercado)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1586534, 38.7429156]}}, {"id": "2174", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Alberto de Sousa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1576479, 38.7461142]}}, {"id": "2175", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Soeiro Pereira Gomes"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1595689, 38.7451526]}}, {"id": "2176", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Costa Pimenta (Centro Social)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1734826, 38.7170714]}}, {"id": "2177", "type": "Feature", "properties": {"name": "Escola Vale Alc\u00e2ntara"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1743482, 38.7183356]}}, {"id": "2178", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Arco do Carvalh\u00e3o (Ajuda de M\u00e3e)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1725363, 38.7199111]}}, {"id": "2179", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Quintinha"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1690532, 38.7259059]}}, {"id": "2182", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Bar\u00e3o de Sabrosa / Rua dos Baldaques"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1284433, 38.7337486]}}, {"id": "2187", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada do Duque de Laf\u00f5es / Travessa do Olival"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1067339, 38.733263]}}, {"id": "2188", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Cidade de Bratislava"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1174882, 38.7502552]}}, {"id": "2189", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Eduarda Lapa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1091845, 38.7411144]}}, {"id": "2190", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alta de Lisboa (Centro de Sa\u00fade)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1456551, 38.7767571]}}, {"id": "2191", "type": "Feature", "properties": {"name": "Lumiar (Escola do Alto do Lumiar)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1554468, 38.7745115]}}, {"id": "2192", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Formosinho Sanchez"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1691627, 38.7804838]}}, {"id": "2194", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Jaime Lopes Dias"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1654089, 38.778899]}}, {"id": "2198", "type": "Feature", "properties": {"name": "Col\u00e9gio Militar (Metro) P13"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1904362, 38.7529054]}}, {"id": "2200", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Prata"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1369825, 38.7110908]}}, {"id": "2202", "type": "Feature", "properties": {"name": "Laranjeiras (Loja do Cidad\u00e3o)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1718385, 38.7501217]}}, {"id": "2203", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Afonso Botelho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1694573, 38.7488119]}}, {"id": "2204", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Direita de Palma"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1680653, 38.7481914]}}, {"id": "2206", "type": "Feature", "properties": {"name": "Col\u00e9gio Militar (Metro) P5"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1903904, 38.7531614]}}, {"id": "2208", "type": "Feature", "properties": {"name": "Col\u00e9gio Militar (Metro) P6"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1902062, 38.7530596]}}, {"id": "2209", "type": "Feature", "properties": {"name": "Benfica (R Pereira Bernardes)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1979364, 38.7513037]}}, {"id": "2210", "type": "Feature", "properties": {"name": "Col\u00e9gio Militar (Metro) P14"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1901427, 38.7527408]}}, {"id": "2212", "type": "Feature", "properties": {"name": "Azinhaga do Vale Fund\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1043235, 38.7448025]}}, {"id": "2213", "type": "Feature", "properties": {"name": "Centro de Sa\u00fade de Marvila"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1098138, 38.7419065]}}]}