{"type": "FeatureCollection", "features": [{"id": "0", "type": "Feature", "properties": {"name": "Sapadores"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1299148, 38.7213409]}}, {"id": "1", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua dos Lagares"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1320733, 38.7154876]}}, {"id": "2", "type": "Feature", "properties": {"name": "Martim Moniz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1365402, 38.7149888]}}, {"id": "3", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada de S\u00e3o Vicente"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1286897, 38.7134879]}}, {"id": "4", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrela (Bas\u00edlica)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1600382, 38.7136482]}}, {"id": "5", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo Vitorino Dam\u00e1sio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1534432, 38.707854]}}, {"id": "6", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua dos Poiais de S\u00e3o Bento"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1518094, 38.7107323]}}, {"id": "7", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a da Figueira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1377393, 38.7130981]}}, {"id": "8", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo da Academia Nacional das Belas Artes"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1403706, 38.708021]}}, {"id": "9", "type": "Feature", "properties": {"name": "Ascensor da Bica - Largo do Calhariz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.145809, 38.7107497]}}, {"id": "10", "type": "Feature", "properties": {"name": "Elevador da Gl\u00f3ria"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1426986, 38.716149]}}, {"id": "12", "type": "Feature", "properties": {"name": "Corpo Santo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1419894, 38.707292]}}, {"id": "13", "type": "Feature", "properties": {"name": "Socorro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.135147, 38.7167412]}}, {"id": "14", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de S\u00e3o Paulo (Bica)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1470514, 38.7084653]}}, {"id": "15", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bica - Rua de S\u00e3o Paulo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1468043, 38.7085604]}}, {"id": "17", "type": "Feature", "properties": {"name": "Santos-o-Velho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1578613, 38.7066807]}}, {"id": "18", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo do Terreirinho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.133023, 38.7160872]}}, {"id": "19", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campo de Ourique (Prazeres)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1695067, 38.7142481]}}, {"id": "21", "type": "Feature", "properties": {"name": "Santos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1557396, 38.706728]}}, {"id": "22", "type": "Feature", "properties": {"name": "Limoeiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1316511, 38.7103396]}}, {"id": "23", "type": "Feature", "properties": {"name": "S\u00e9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1342327, 38.7100167]}}, {"id": "24", "type": "Feature", "properties": {"name": "Estrela - Rua Domingos Sequeira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1621829, 38.7145095]}}, {"id": "25", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de S\u00e3o Bento / Cal\u00e7ada da Estrela"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1526303, 38.7108929]}}, {"id": "26", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada do Combro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1494685, 38.7110044]}}, {"id": "27", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Estrela/Rua Borges Carneiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.156323, 38.712586]}}, {"id": "28", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Estrela / Rua Doutor Te\u00f3filo Braga"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1574196, 38.7127386]}}, {"id": "30", "type": "Feature", "properties": {"name": "Chiado"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1420799, 38.7104101]}}, {"id": "32", "type": "Feature", "properties": {"name": "Miradouro de Santa Luzia"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1306664, 38.7113171]}}, {"id": "34", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua das Escolas Gerais"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1297372, 38.7130606]}}, {"id": "35", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Gra\u00e7a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1298499, 38.7190853]}}, {"id": "39", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de S\u00e3o Domingos \u00e0 Lapa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1623303, 38.7095437]}}, {"id": "40", "type": "Feature", "properties": {"name": "Gra\u00e7a"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1297809, 38.717253]}}, {"id": "42", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a Lu\u00eds de Cam\u00f5es"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.143798, 38.7105639]}}, {"id": "43", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Forno do Tijolo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1320381, 38.723876]}}, {"id": "44", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Angelina Vidal"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1310327, 38.7223205]}}, {"id": "45", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Concei\u00e7\u00e3o / Rua dos Fanqueiros"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1359487, 38.7099233]}}, {"id": "46", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a Lu\u00eds de Cam\u00f5es (Bairro Alto)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1435698, 38.7107704]}}, {"id": "47", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cemit\u00e9rio da Ajuda"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2031534, 38.7097024]}}, {"id": "48", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua das A\u00e7ucenas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2002082, 38.7088503]}}, {"id": "50", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Boa Hora"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1933303, 38.7031058]}}, {"id": "51", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Dom Vasco"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1967077, 38.7049091]}}, {"id": "53", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Ajuda (GNR)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1991521, 38.7063879]}}, {"id": "54", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cais do Sodr\u00e9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1450366, 38.7062632]}}, {"id": "56", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Infante Santo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1677172, 38.7035125]}}, {"id": "57", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alc\u00e2ntara - Avenida 24 de Julho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1738408, 38.7041737]}}, {"id": "58", "type": "Feature", "properties": {"name": "Alto de Santo Amaro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.187457, 38.704921]}}, {"id": "60", "type": "Feature", "properties": {"name": "Boa Hora"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1946076, 38.7037264]}}, {"id": "61", "type": "Feature", "properties": {"name": "Calv\u00e1rio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.177503, 38.7047455]}}, {"id": "62", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Ajuda (Pal\u00e1cio)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1990667, 38.7072031]}}, {"id": "63", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Tapada"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1794314, 38.7062846]}}, {"id": "64", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pavilh\u00e3o Desportivo da Ajuda"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1822612, 38.7060557]}}, {"id": "65", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Bica do Marqu\u00eas"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1987056, 38.7047263]}}, {"id": "66", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Jo\u00e3o de Barros"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1854026, 38.705315]}}, {"id": "67", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cais da Rocha (Museu Nacional de Arte Antiga)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1627691, 38.7036406]}}, {"id": "79", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rio Seco"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1908369, 38.7037064]}}, {"id": "80", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Alian\u00e7a Oper\u00e1ria"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1895377, 38.7043451]}}, {"id": "83", "type": "Feature", "properties": {"name": "Conde Bar\u00e3o - Avenida 24 de Julho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1491063, 38.7063816]}}, {"id": "84", "type": "Feature", "properties": {"name": "Mosteiro dos Jer\u00f3nimos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2034785, 38.6973505]}}, {"id": "85", "type": "Feature", "properties": {"name": "Altinho (MAAT)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.194079, 38.6974103]}}, {"id": "86", "type": "Feature", "properties": {"name": "Hospital de Egas Moniz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1874792, 38.6985858]}}, {"id": "87", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pedrou\u00e7os"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2195628, 38.6960854]}}, {"id": "88", "type": "Feature", "properties": {"name": "Centro Cultural de Bel\u00e9m"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2097069, 38.6961102]}}, {"id": "89", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo da Princesa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2155453, 38.6950179]}}, {"id": "90", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Dami\u00e3o de G\u00f3is"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.2250334, 38.6982753]}}, {"id": "91", "type": "Feature", "properties": {"name": "Bel\u00e9m"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1988495, 38.6974005]}}, {"id": "93", "type": "Feature", "properties": {"name": "Esta\u00e7\u00e3o de Santo Amaro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1801365, 38.7027311]}}, {"id": "94", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pra\u00e7a do Com\u00e9rcio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.136343, 38.708274]}}, {"id": "95", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Pinto Ferreira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1905932, 38.6980149]}}, {"id": "96", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Junqueira (Centro de Congressos)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1835607, 38.7001005]}}, {"id": "107", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Estrela"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1550776, 38.712224]}}, {"id": "108", "type": "Feature", "properties": {"name": "Cal\u00e7ada da Estrela / Rua Borges Carneiro"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1553874, 38.7123593]}}, {"id": "113", "type": "Feature", "properties": {"name": "Igreja de Santa Maria Madalena"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.135271, 38.7100592]}}, {"id": "114", "type": "Feature", "properties": {"name": "Igreja do Santo Condest\u00e1vel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1665379, 38.7148773]}}, {"id": "116", "type": "Feature", "properties": {"name": "Igreja dos Anjos"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1354049, 38.7219531]}}, {"id": "120", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo das Portas do Sol"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1304419, 38.7122518]}}, {"id": "123", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Domingos Sequeira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.162999, 38.715005]}}, {"id": "125", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Maria Andrade"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1338125, 38.7234605]}}, {"id": "127", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Maria"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1331857, 38.7238186]}}, {"id": "128", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Saraiva de Carvalho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1646582, 38.715358]}}, {"id": "130", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua V\u00edtor Cordon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1426033, 38.7079739]}}, {"id": "131", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua V\u00edtor Cordon / Rua Serpa Pinto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1415248, 38.7079769]}}, {"id": "132", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Vitor Cordon/Rua Serpa Pinto"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1420169, 38.7082323]}}, {"id": "133", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Concei\u00e7\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1381904, 38.7093492]}}, {"id": "136", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Palma"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1357009, 38.7191594]}}, {"id": "139", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Po\u00e7o dos Negros"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1516997, 38.7098295]}}, {"id": "141", "type": "Feature", "properties": {"name": "Voz do Oper\u00e1rio"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.128759, 38.7150038]}}, {"id": "142", "type": "Feature", "properties": {"name": "Conde Bar\u00e3o"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1512721, 38.7087972]}}, {"id": "143", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Garcia da Orta"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1613946, 38.7075075]}}, {"id": "144", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Buenos Aires"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1603719, 38.7121109]}}, {"id": "145", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de Santana \u00e0 Lapa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1614265, 38.7108371]}}, {"id": "146", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de S\u00e3o Jo\u00e3o da Mata"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1596369, 38.7077027]}}, {"id": "147", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de S\u00e3o Paulo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1441355, 38.7077027]}}, {"id": "150", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Jo\u00e3o de Deus"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.160215, 38.7126538]}}, {"id": "156", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua das Amoreiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1593816, 38.7233648]}}, {"id": "157", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campolide (Avenida Conselheiro Fernando Sousa)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1615401, 38.7272648]}}, {"id": "158", "type": "Feature", "properties": {"name": "Jardim das Amoreiras"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1563869, 38.7214503]}}, {"id": "164", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Maria da Fonte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1319158, 38.7232211]}}, {"id": "165", "type": "Feature", "properties": {"name": "Pr\u00edncipe Real"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1481534, 38.7165788]}}, {"id": "166", "type": "Feature", "properties": {"name": "Santa Catarina"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1469943, 38.7109937]}}, {"id": "167", "type": "Feature", "properties": {"name": "Calhariz (Bica)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1459522, 38.7108335]}}, {"id": "169", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua de S\u00e3o Bento/Cal\u00e7ada da Estrela"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1531933, 38.7114473]}}, {"id": "170", "type": "Feature", "properties": {"name": "Largo Trindade Coelho"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1433987, 38.7131752]}}, {"id": "171", "type": "Feature", "properties": {"name": "Ascensor da Gl\u00f3ria"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1444456, 38.7148543]}}, {"id": "172", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rato"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1554603, 38.7204635]}}, {"id": "174", "type": "Feature", "properties": {"name": "Avenida Conselheiro Fernando Sousa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1599662, 38.725175]}}, {"id": "175", "type": "Feature", "properties": {"name": "Campolide"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1620763, 38.7268041]}}, {"id": "177", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua da Escola Polit\u00e9cnica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1510056, 38.7175721]}}, {"id": "179", "type": "Feature", "properties": {"name": "S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1450884, 38.7154735]}}, {"id": "188", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua do Alecrim"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1433831, 38.7075903]}}, {"id": "192", "type": "Feature", "properties": {"name": "S\u00e3o Tom\u00e9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1306212, 38.713486]}}, {"id": "199", "type": "Feature", "properties": {"name": "Rua Le\u00e3o de Oliveira"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.1784658, 38.704762]}}]}